[{"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-cirruslite-2-0-daunenparka-S0N6209X/#variationId=S0N6209X7140", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Cirruslite 2.0 Daunenparka", "description": "Ultraleicht, ultrawarm und leicht zu verstauen. Unser meistverkaufter Parka ist aus verantwortungsbewusst gewonnener Premium-Daunenf\u00fcllung mit 650er Fillpower hergestellt und verf\u00fcgt \u00fcber ein neues recyceltes Obermaterial und Futter, was sie zu einer gro\u00dfartigen Wahl f\u00fcr die Umwelt und all deine Kaltwetter-Abenteuer macht.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER", "certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 69.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/4b686d57-1758-5fb9-81dd-dca5c003657c#variationId=S0N6209X7140", "https://i.otto.de/i/otto/68e0a897-fdee-50d9-8548-21c46449e08c#variationId=S0N6209X7140", "https://i.otto.de/i/otto/c772272d-051d-578a-a3ff-d314e41b633f#variationId=S0N6209X7140"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682755243, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/alpenblitz-wollmantel-meran-neue-kollektion-1488103732/#variationId=1488122856", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ALPENBLITZ Wollmantel Meran NEUE KOLLEKTION", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "ALPENBLITZ", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 39.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/c69fd46c-36af-58e6-b8fb-1b82a9712a78#variationId=1488122856", "https://i.otto.de/i/otto/86b04467-b303-5870-819b-459117f180d9#variationId=1488122856", "https://i.otto.de/i/otto/bc8057fa-abe3-5279-a39e-341295b87225#variationId=1488122856"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6931836312774, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/selected-femme-kurzmantel-slfweka-trenchcoat-b-noos-16076541-4992-in-beige-S055Y0J3/#variationId=S055Y0J3YGOV", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "SELECTED FEMME Kurzmantel SLFWEKA TRENCHCOAT B NOOS - 16076541 4992 in Beige", "description": "Dieser elegante \u00dcbergangsmantel von SELECTED FEMME ist eine ideale Basic Erweiterung f\u00fcr Deinen Daily Look!Der oberschenkellanger Trenchcoat setzt in hochwertiger Verarbeitung\u00a0perfekt mit Bindeg\u00fcrtel deine Silhouette in Szene und l\u00e4sst sich\u00a0dabei auf alle Outfits kombinieren.Eine klassische zweireihige Knopfleiste, Umlegekragen\u00a0und zwei Eingriffstaschen\u00a0zieren stilsicher die\u00a0Jacke.Ein absolutes Fashion Highlight, das vielf\u00e4ltig kombinierbar ist!\u00a0Kreiere Deine trendigen und frischen Looks in den angesagten Fr\u00fchlings- und Sommer Farben!Hinweise zum Material und der Pflege:Au\u00dfenmaterial: 78% Polyester, 22% Baumwolle30\u00b0C Buntw\u00e4scheNicht bleichenNicht im W\u00e4schetrockner trocknenM\u00e4\u00dfig hei\u00df b\u00fcgelnNicht trockenreinigen", "brand": "SELECTED FEMME", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 125.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/4a4d19e6-d4e6-5910-96a5-668473f296f0#variationId=S055Y0J3YGOV", "https://i.otto.de/i/otto/d93cb247-0a84-5dfa-b78a-fc4e62a0ba74#variationId=S055Y0J3YGOV", "https://i.otto.de/i/otto/4ec384fd-e1da-551b-86b8-1658fbeafec9#variationId=S055Y0J3YGOV"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4059493539647, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/vero-moda-kurzmantel-vmverodona-1221835827/#variationId=1221836420", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Vero Moda Kurzmantel VMVERODONA", "description": "Neuer Mantel f\u00fcr deinen eigenen Stil gesucht? Bist du gerne modisch unterwegs, dann ist der Kurzmantel von Vero Moda gut geeignet f\u00fcr dich. Der Schnitt des Kurzmantels ist oberschenkellang und tailliert, sodass du deinen K\u00f6rper leicht betonst. Mit den Nahttaschen, die sich an den N\u00e4hten des Mantels befinden und dadurch fast unsichtbar sind, kannst du kleine Gegenst\u00e4nde aufbewahren. Strapazierf\u00e4higer Stoff f\u00fcr lange Freude am Oberteil Der Webstoff ist sehr leicht und f\u00fchlt sich daher luftig auf der Haut an. Selbst nach l\u00e4ngerem Tragen bleibt das Material in seiner urspr\u00fcnglichen Form. Modische Kombis F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. F\u00fcr den souver\u00e4nen Auftritt oder den langen Spaziergang im Park \u2014 der Damen-Kurzmantel von Vero Moda ist eine gute Idee f\u00fcr deine Outfits!", "brand": "Vero Moda", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 48.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/91a535da-21a0-5ecb-a50e-2a45ad423bef#variationId=1221836420", "https://i.otto.de/i/otto/00f1bed2-4c54-5116-b9ea-dd77168a91a9#variationId=1221836420", "https://i.otto.de/i/otto/0fcfa9a4-9a9e-514f-abdd-1c3e8f1bc69f#variationId=1221836420"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5713739384451, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-ledermantel-seneka2-mit-guertel-mit-abnehmbarer-jersey-kapuze-und-coolen-biker-details-1346667427/#variationId=1526373200", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Ledermantel SENEKA2 (mit G\u00fcrtel) mit abnehmbarer Jersey-Kapuze und coolen Biker-Details", "description": "Mit dem Ledermantel mit G\u00fcrtel \u00bbSENEKA2\u00ab von Gipsy kaufst du dein zuk\u00fcnftiges Lieblingsteil. Der Schnitt des Ledermantels ist lang und figurumspielend, wodurch er locker sitzt, ohne einzuengen. Der Reverskragen ist zeitlos und rahmt dein Gesicht sch\u00f6n ein. In den Rei\u00dfverschlusstaschen lassen sich kleine Gegenst\u00e4nde sicher verstauen. Durch das Lammleder ist der Mantel sehr weich auf der Haut und daher angenehm zu tragen. Kombinationen, die sich sehen lassen k\u00f6nnen F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. Der Mantel ist im Set mit einem G\u00fcrtel erh\u00e4ltlich. Egal ob auf dem Weg zum Gesch\u00e4ftsessen oder zum Treffen mit Freundinnen \u2014 der Damen-Ledermantel \u00bbSENEKA2\u00ab von Gipsy ist eine gute Idee f\u00fcr deine Outfits!", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 70.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0b2e215a-d142-5192-8de7-4f82c389d4cb#variationId=1526373200", "https://i.otto.de/i/otto/88a2a096-8e42-5006-b2dc-6820ca044c47#variationId=1526373200", "https://i.otto.de/i/otto/4db95733-cf27-5ca5-9e46-02dc2884875d#variationId=1526373200"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495160334, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ragwear-wintermantel-reloved-remake-ii-intl-winterparka-aus-recycelten-materialien-C1532903358/#variationId=1532903360", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ragwear Wintermantel Reloved Remake II Intl. Winterparka aus recycelten Materialien", "description": "LOOK: Sportlicher Damen Wintermantel von Ragwear aus recyceltem Polyester und mit geschmeidigem Print-Innenfutter gef\u00fcttert, 100% vegan hergestelltNACHHALTIGES MATERIAL: Winterjacke aus recyceltem, atmungsaktivem, wind- und wasserabweisendem Obermaterial (Wassers\u00e4ule 11.000mm), Kapuze mit weichem Fleece gef\u00fcttertPASSFORM: Damen Winter Mantel mit perfekter L\u00e4nge bis ca. zur Mitte der Knie, variable Passform dank regulierbarem Elastikband in der Taille, warm gef\u00fcttert und trotzdem ein echter FigurschmeichlerDETAILS: Warme, innenliegende Rippstrickb\u00fcndchen und mit Fleece gef\u00fctterte Rei\u00dfverschluss- und Pattentaschen halten sch\u00f6n warm, praktischer Schl\u00fcsselanh\u00e4nger und innenliegende TascheStylischer Winterparka mit vielen modischen und liebevoll gestalteten Details - ein echtes Lieblingsteil f\u00fcr die kalte Jahreszeit!Moderner Damen Winterparka von Ragwear, 100% vegan hergestelltAtmundsaktives Obermaterial aus recyceltem PolyesterWasser- und winddicht bei Wassers\u00e4ule 11.000mmWarmes Innenfutter mit verspieltem PrintRegulierbare und mit Fleece gef\u00fctterte Kapuze Stylischer Anh\u00e4nger f\u00fcr den Schl\u00fcsselbund an der rechten TascheInnenliegende Tasche f\u00fcr Handy, Geldbeute und Co.Saumweite an der R\u00fcckseite mit Druckknopf verstellbarMit Druckknopfleiste verdeckter 2-Wege Front-Rei\u00dfverschlussAnpassbare Form dank TaillenzugbandHochschlie\u00dfender Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz2 seitliche gef\u00fctterte Eingriffstaschen 2 seitliche Pattentaschen2 mit Fleece gef\u00fctterte BrusttaschenInnenliegende Rippstrickb\u00fcndchen an den \u00c4rmelnMit Druckknopf verstellbare Weite der \u00c4rmelZahlreiche Logo PatchesLogogepr\u00e4gte AnfasserLogogepr\u00e4gte Kn\u00f6pfeMaschinenwaschbar bei 30\u00b0C", "brand": "Ragwear", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 149.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/000971c4-4a98-51d1-9ef9-b3384e2dc6a2#variationId=1532903360", "https://i.otto.de/i/otto/4bc6cc5a-ce19-53fb-b433-bdf3260adbb3#variationId=1532903360", "https://i.otto.de/i/otto/1ea0e046-888d-5f02-9ac3-39778487c5c3#variationId=1532903360"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064601972469, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-funktionsmantel-steppmantel-mit-aufbewahrungsbeutel-S0Y5M0BC/#variationId=S0Y5M0BC7SQT", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "s.Oliver Funktionsmantel Steppmantel mit Aufbewahrungsbeutel", "description": "Steppmantel. im Regular Fit. mit Stehkragen, mit abnehmbarer Kapuze. ist gesteppt, leicht, ist leicht wattiert, Webware. hat eine Innentasche, mit Zwei-Wege-Rei\u00dfverschluss, mit Gummib\u00fcndchen am \u00c4rmel. in l\u00e4ssiger Optik, in modischer Optik.", "brand": "s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 91.19, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/3ccd7636-a0a2-5e51-a94b-a6e02ca86fbe#variationId=S0Y5M0BC7SQT", "https://i.otto.de/i/otto/1cb48e15-7e53-55f2-bf37-1d2fb154cbcf#variationId=S0Y5M0BC7SQT", "https://i.otto.de/i/otto/eeddd6a4-124a-5b47-8ecc-6ba731b8a08c#variationId=S0Y5M0BC7SQT"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4099583384443, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/zizzi-kurzmantel-anne-1-tlg-S0Q7P0IC/#variationId=S0Q7P0IC6IMZ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Zizzi Kurzmantel ANNE (1-tlg)", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Zizzi", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 34.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/eafa04a9-6bd3-5515-8e2d-de3eff26076a#variationId=S0Q7P0IC6IMZ", "https://i.otto.de/i/otto/5f6381a7-287f-55d7-ab20-aa90e8ea69ae#variationId=S0Q7P0IC6IMZ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5711287738528, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-menoken-parka-S0E5W06K/#variationId=S0E5W06KTUPK", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Menoken Parka", "description": "Bei diesem Parka ist das Material der Kapuze, des Oberk\u00f6rpers und der \u00c4rmel wasserabweisend. Der Parka ist mit Premium-Daune gef\u00fcllt, um dich bei Temperaturen weit unter Null warm zu halten.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 179.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/140d58ea-a1f0-5f3c-862b-ae6c99e0c6dc#variationId=S0E5W06KTUPK", "https://i.otto.de/i/otto/d6785f08-ba35-5a89-917b-e611c0574995#variationId=S0E5W06KTUPK"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682755007, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/icepeak-steppmantel-paiva-waermend-wasserabweisend-winddicht-577152382/#variationId=1538163945", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Icepeak Steppmantel PAIVA W\u00e4rmend & Wasserabweisend & Winddicht", "description": "Mit dem warm wattierten Funktionsmantel bringt Icepeak einen femininen Akzent in die Outdoor-Garderobe. Kuscheliges Fellimitat am Kapuzenrand, ein taillenbetonender, innen liegender Gummizug und die schmal wirkende Steppung geben dem Coat einen anmutigen Charme. Optimale W\u00e4rmeisolierung, wasserabweisendes und winddichtes Obermaterial und der gem\u00fctliche Komfort des langen Steppmantels machen das Tragen zu einem unbeschwerten Vergn\u00fcgen, besonders wenn mal nicht die Sonne scheint. Dank seines modisch \u00fcberzeugenden Looks ist der Mantel ein schicker Allrounder, der als stylischer Citycoat ebenso genial einsetzbar ist wie als sch\u00fctzender Parka. Der Funktionsmantel von Icepeak f\u00fcr Alltag und Freizeit!", "brand": "Icepeak", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 120.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/5a14d1c3-3814-5f0b-9526-23cb41e5edd1#variationId=1538163945", "https://i.otto.de/i/otto/d183e371-3bcf-59fb-8778-57724a66ba7e#variationId=1538163945", "https://i.otto.de/i/otto/e8bf2da0-3863-5d21-b1ad-0a93e34beda7#variationId=1538163945"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6438535372462, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-lederjacke-gwcaro-echtleder-damen-ledermantel-lammnappa-schwarz-CS03590ST/#variationId=S0E7K026NBW4", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Lederjacke GWCaro Echtleder Damen Ledermantel Lammnappa schwarz", "description": "Mit dem Damen Ledermantel GWCaro W22 kommen sie stilsicher durch den Herbst. Die r\u00fcckseitige Einfassung auf Taillenh\u00f6he sorgt f\u00fcr eine tolle Figur. Kleinigkeiten k\u00f6nnen sicher in den zwei Eingriffstaschen oder der Innentasche verstaut werden. Der Zipper ist leicht verk\u00fcrzt, und gew\u00e4hrleistet so ausreichend Bewegungsfreiheit.", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 149.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/bdeaf30d-5fc0-51ce-a18c-d7f1a1df6202#variationId=S0E7K026NBW4", "https://i.otto.de/i/otto/63c7d093-cf87-5a07-afee-72aa9df3219e#variationId=S0E7K026NBW4", "https://i.otto.de/i/otto/bbcd6f28-0e21-5ca0-8a94-826a886818b9#variationId=S0E7K026NBW4"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495176625, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/alpenblitz-langmantel-sapporo-neue-kollektion-1488103648/#variationId=1488122504", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ALPENBLITZ Langmantel Sapporo NEUE KOLLEKTION", "description": "Du suchst einen neuen Mantel? Der Langmantel \u00bbSapporo\u00ab von ALPENBLITZ wird zu deinem Lieblingsst\u00fcck. Der Badge sorgt f\u00fcr dekorative Details. Die langen \u00c4rmel schlie\u00dfen mit einem Rippstrickb\u00fcndchen ab. Daher schmiegen sie sich elastisch an deinen K\u00f6rper an. Der Langmantel ist knieumspielend und l\u00e4ssig geschnitten, wodurch er locker sitzt, ohne einzuengen. In den aufgesetzten Taschen kannst du deine Wertsachen praktisch verstauen. Der Webstoff f\u00fchlt sich auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut an. Modische Outfits Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Langmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Langmantel \u00bbSapporo\u00ab von ALPENBLITZ zu modischen Outfits!", "brand": "ALPENBLITZ", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 98.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/da6ba59d-55f5-597a-85bb-1eb8bb8fd7d5#variationId=1488122504", "https://i.otto.de/i/otto/dcbfc1f3-f047-5bb1-b0d8-a46fdbf92acc#variationId=1488122504", "https://i.otto.de/i/otto/ad3f5d2d-40bb-577a-8146-8c3ef462126f#variationId=1488122504"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4067474796477, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.asos.com/fr/asos-design/asos-daysocial-sweat-densemble-oversize-unisexe-avec-logo-ecusson-imprime-ecru-et-bleu/prd/203452398", "source": "asos", "merchant": "asos", "country": "FR", "category": "SWEATER", "name": "ASOS Daysocial - Sweat d'ensemble oversize unisexe avec logo \u00e9cusson imprim\u00e9 - \u00c9cru et bleu", "description": "Sweats \u00e0 capuche et sweats par ASOS DESIGN. Pas de risque de faux pas avec un surv\u00eatement. Imprim\u00e9 sur le devant. Col ras de cou. Manches longues. Bords c\u00f4tel\u00e9s. Coupe oversize. Mod\u00e8le unisexe", "brand": "ASOS DESIGN", "sustainability_labels": ["certificate:BETTER_COTTON_INITIATIVE"], "price": 30.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["images.asos-media.com/products/asos-daysocial-sweat-densemble-oversize-unisexe-avec-logo-ecusson-imprime-ecru-et-bleu/203452398-1-ecru", "images.asos-media.com/products/asos-daysocial-sweat-densemble-oversize-unisexe-avec-logo-ecusson-imprime-ecru-et-bleu/203452398-2", "images.asos-media.com/products/asos-daysocial-sweat-densemble-oversize-unisexe-avec-logo-ecusson-imprime-ecru-et-bleu/203452398-3", "images.asos-media.com/products/asos-daysocial-sweat-densemble-oversize-unisexe-avec-logo-ecusson-imprime-ecru-et-bleu/203452398-4"], "gender": "MALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": ["\u00c9cru"], "sizes": ["2XS", "XS", "S", "M", "L", "XL", "2XL"], "gtin": null, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/only-langmantel-victoria-1-tlg-S0J7P0RW/#variationId=S0J7P0RW16ZD", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ONLY Langmantel Victoria (1-tlg)", "description": "ONLY VICTORIA COAT", "brand": "ONLY", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 59.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/438948fe-f2ab-53cb-9193-5761d74cf049#variationId=S0J7P0RW16ZD", "https://i.otto.de/i/otto/07076f30-eabb-5dfe-b755-6ddbcbe1970f#variationId=S0J7P0RW16ZD", "https://i.otto.de/i/otto/e530130a-3ac4-5f89-b4d5-eb35e0dc905e#variationId=S0J7P0RW16ZD"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715365580863, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ragwear-steppmantel-relive-long-remake-lange-damen-steppjacke-aus-recycelten-materialien-1683833502/#variationId=1683833715", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ragwear Steppmantel Relive Long Remake lange Damen Steppjacke aus recycelten Materialien", "description": "LOOK: Modischer, warm gef\u00fctterter Damen Steppmantel aus nachhaltigen Materialien - ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit (Herbst und Winter) und alle Aktivit\u00e4ten drau\u00dfen!MATERIAL: Wintermantel aus wasserabweisendem und angenehm glattem Innenfutter bis hoch in die Kapuze, das Obermaterial und das Innenfutter bestehen zu 100% aus recyceltem PolyesterPASSFORM: Mantel mit geradem Schnitt, super angenehmer L\u00e4nge bis zur Mitte der Oberschenkel - perfekt f\u00fcr kalte TageDETAILS: Der hoch schlie\u00dfende Rei\u00dfverschluss mit Abdeckleiste sch\u00fctzt den Hals vor K\u00e4lte und Wind, die Kapuze ist durch einen innenliegenden Gummizug optimal in der Weite verstellbarDieser weich gef\u00fctterte Damen Steppmantel ist der perfekte Begleiter f\u00fcr alle Aktivit\u00e4ten bei k\u00fchlen Herbststagen und der Winterzeit - modischer Style f\u00fcr unterwegs!Stylischer Winter Steppmantel von RagwearOptimal f\u00fcr den Alltag, zum Einkaufen oder f\u00fcr Spazierg\u00e4nge an kalten TagenGriffiges Obermaterial an den \u00c4rmeln, das sich besonders weich und warm anf\u00fchltDas angenehm weiche Innenfutter h\u00e4lt immer kuschelig warmDurch die Kordelz\u00fcge an der Kapuze und am Saum ist die Jacke individuell verstellbar und sch\u00fctzt so ideal vor Wind und WetterDer gerade Schnitt bietet gro\u00dfe Bewegungsfreiheit2-Wege-Rei\u00dfverschluss Der hoch schlie\u00dfende Rei\u00dfverschluss mit Abdeckleiste sch\u00fctzt vor K\u00e4lte und WindRippstrickb\u00fcndchen an den \u00c4rmeln - keine Chance f\u00fcr kalte H\u00e4nde2 seitliche Eingriffstaschen mit Druckkn\u00f6pfenLogopatch am linken \u00c4rmelMaschinenwaschbar bei 30\u00b0C", "brand": "Ragwear", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 169.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/c5b0f2a6-07e1-5f0b-9543-da83b0719458#variationId=1683833715", "https://i.otto.de/i/otto/f40d9583-fe38-5360-b3b5-060f5f4d7097#variationId=1683833715", "https://i.otto.de/i/otto/b7934c19-9026-58de-865b-2c03368efb43#variationId=1683833715"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064601553163, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.asos.com/fr/adidas-originals/adidas-originals-adicolor-classics-cut-line-sweat-ras-de-cou-noir/prd/203319217", "source": "asos", "merchant": "asos", "country": "FR", "category": "SWEATER", "name": "adidas Originals - adicolor - Classics Cut Line - Sweat ras de cou - Noir", "description": "Sweats \u00e0 capuche et sweats par adidas Originals. Le sweat-shirt, une valeur s\u00fbre. Mod\u00e8le griff\u00e9. Col ras de cou. Bordures c\u00f4tel\u00e9es. Coupe d\u00e9contract\u00e9e", "brand": "adidas Originals", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 75.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["images.asos-media.com/products/adidas-originals-adicolor-classics-cut-line-sweat-ras-de-cou-noir/203319217-1-black", "images.asos-media.com/products/adidas-originals-adicolor-classics-cut-line-sweat-ras-de-cou-noir/203319217-2", "images.asos-media.com/products/adidas-originals-adicolor-classics-cut-line-sweat-ras-de-cou-noir/203319217-3", "images.asos-media.com/products/adidas-originals-adicolor-classics-cut-line-sweat-ras-de-cou-noir/203319217-4"], "gender": "MALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": ["Noir"], "sizes": ["XS", "S", "M", "L", "XL", "2XL", "3XL", "4XL"], "gtin": null, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/jack-wolfskin-wintermantel-kyoto-coat-w-1668623671/#variationId=1668623673", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Jack Wolfskin Wintermantel KYOTO COAT W", "description": "Super warm und nachhaltig: Das ist unser winddichte Wintermantel KYOTO. Isoliert mit einer PRIMALOFT-Kunstfaserf\u00fcllung h\u00e4lt er dich im Alltag und in der City stets warm. Die Wattierung ist sehr leicht und w\u00e4rmt auch, wenn sie einmal feucht wird. Als Au\u00dfenmaterial haben wir TEXASHIELD ECOSPHERE mit nat\u00fcrlichem Griff verwendet. Es ist winddicht, wasserabweisend und bleibt dabei atmungsaktiv. Damit auch Kopf und Hals gut gesch\u00fctzt sind, ist der Mantel mit einer einstellbaren Kapuze ausgestattet. Sein langer Schnitt w\u00e4rmt Oberschenkel und Ges\u00e4\u00df zus\u00e4tzlich. Alle Hauptmaterialien des Mantels sind umweltschonend aus wiederverwertetem Material hergestellt.", "brand": "Jack Wolfskin", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 104.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/a7a57e87-ef0f-5ce7-916d-85af50dfff8c#variationId=1668623673", "https://i.otto.de/i/otto/adcd5180-c627-59d7-bca8-1083b6d3600b#variationId=1668623673", "https://i.otto.de/i/otto/d6a1824d-47ce-54fd-9f5a-a1e478c8b571#variationId=1668623673"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064993510430, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/edc-by-esprit-steppmantel-mit-coolen-innenliegenden-rucksacktraegern-C1593397002/#variationId=1593397014", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "edc by Esprit Steppmantel mit coolen innenliegenden Rucksacktr\u00e4gern", "description": "Dieser Mantel wird dein neues Lieblingsteil Gesucht und gefunden: Schau dir den Steppmantel von edc by Esprit mal genauer an. Mit dem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss ist er sehr praktisch beim Fahrradfahren. Die langen \u00c4rmel enden in einem elastischen Bund, sodass du sie auch leicht hoch geschoben tragen kannst, ohne dass sie wieder herunterrutschen. Der Steppmantel ist kniefrei geschnitten. Mit der Innentasche sind das Smartphone oder Kleingeld sicher verstaut. Der Mantel ist durch das Material schnelltrocknend und strapazierf\u00e4hig. Starkes Kombinationstalent Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Steppmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Steppmantel von edc by Esprit zu modischen Outfits!", "brand": "edc by Esprit", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 80.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/7b8c9069-f64e-5182-b83e-a6f117a15385#variationId=1593397014", "https://i.otto.de/i/otto/2b29aca0-4420-5372-b802-b43d52c63d8b#variationId=1593397014", "https://i.otto.de/i/otto/160e2183-4283-5e9a-af84-be1ada8bd6a4#variationId=1593397014"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4066359728381, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/mamalicious-wintermantel-jessi-1-tlg-S0J7P0UZ/#variationId=S0J7P0UZ77VG", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Mamalicious Wintermantel Jessi (1-tlg)", "description": "- Gef\u00fctterter 2-in-1-Parka - Kapuze mit Innenfutter und abnehmbarem Kunstfell - Frontrei\u00dfverschluss mit Knopfblende - Lange \u00c4rmel mit elastischen B\u00fcndchen - Taille mit verstellbarem Kordelzug - Seitliche Paspeltaschen mit schr\u00e4ger \u00d6ffnung - Longline-Design - F\u00fcr die gesamte Schwangerschaft - W\u00e4hle einfach deine \u00fcbliche Gr\u00f6\u00dfe aus - Dieser kuschlige und funktionale Parka ist genau das Richtige f\u00fcr den Winter! MIT RECYCELTEM POLYESTER Dieses Produkt enth\u00e4lt recycelten Polyester. Recycelter Polyester schont die nat\u00fcrlichen Ressourcen und reduziert Abf\u00e4lle.", "brand": "Mamalicious", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 29.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/a7d2bc0e-4696-5f1e-8bcd-3d747341759c#variationId=S0J7P0UZ77VG", "https://i.otto.de/i/otto/5545440e-7206-5e24-9625-2be445023496#variationId=S0J7P0UZ77VG", "https://i.otto.de/i/otto/610b2439-ec37-5866-8b6c-4a24b79f6d8c#variationId=S0J7P0UZ77VG"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715317937776, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/derbe-regenmantel-wittby-cd-laessige-damen-regenjacke-aus-nachhaltigen-materialien-CS016C02Q/#variationId=S0C5T0G120TA", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Derbe Regenmantel Wittby CD L\u00e4ssige Damen Regenjacke aus nachhaltigen Materialien", "description": "Die Regenjacke mit Cord-Einsatz im Lining von derbe kommt im legeren Style daher und steht der Tr\u00e4gerin bei Wind und Wetter zuverl\u00e4ssig zur Seite. Das reduzierte Design, die lockere Schnittf\u00fchrung und der Einsatz nachhaltiger Materialien machen diese Jacke zu einem neuen Lieblingsartikel von derbe.", "brand": "Derbe", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 169.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0426803c-274b-5581-9995-f5b3dc045e75#variationId=S0C5T0G120TA", "https://i.otto.de/i/otto/16519044-4db6-5b62-8dd7-0d172ef04a59#variationId=S0C5T0G120TA", "https://i.otto.de/i/otto/75f70c8b-b118-5320-8368-4b445288c82d#variationId=S0C5T0G120TA"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4251634774157, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/tommy-hilfiger-steppmantel-lw-padded-global-stripe-coat-mit-2-wege-reissverschluss-1687352332/#variationId=1687352333", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Tommy Hilfiger Steppmantel LW PADDED GLOBAL STRIPE COAT mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Tommy Hilfiger", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 249.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/5da37b09-86b4-5db4-8baa-71837a9fc70b#variationId=1687352333", "https://i.otto.de/i/otto/4163f0bb-300f-5230-8c6e-87fc9d1b9787#variationId=1687352333", "https://i.otto.de/i/otto/08cdb4f6-6e86-5383-8739-8c308be9bcca#variationId=1687352333"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8720644307380, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/polarino-softshellmantel-auch-in-grossen-groessen-erhaeltlich-401982857/#variationId=1263615972", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Polarino Softshellmantel auch in Gro\u00dfen Gr\u00f6\u00dfen erh\u00e4ltlich", "description": "Dieser Softshell-Mantel von Polarino ist einfach perfekt f\u00fcr alle Wetter. Er ist winddicht und wasserabweisend sowie atmungsaktiv und sorgt durch einen hohen Stretch-Anteil und die kuschelweiche Fleeceinnenseite f\u00fcr einen besonderen Tragekomfort. Die Long-Jacke mit den modischen Ellbogen-Patches ist figurumspielend und leicht tailliert geschnitten und die seitlichen Rei\u00dfverschl\u00fcsse sorgen zus\u00e4tzlich f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit. Wer es sportlich liebt und auf Funktionalit\u00e4t setzt, f\u00fcr den ist dieser Outdoor-Kapuzenmantel von Polarino das Highlight der Saison.", "brand": "Polarino", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 63.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/7c0d24cb-598b-50d2-95df-e0e9a782d270#variationId=1263615972", "https://i.otto.de/i/otto/202592f1-cbaa-5642-a9a1-d7813180d5dd#variationId=1263615972", "https://i.otto.de/i/otto/ac6d2aab-0396-5861-ae98-029f04b38d16#variationId=1263615972"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6975603890768, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-black-label-funktionsmantel-steppmantel-mit-fixiertem-inlet-CS0A5T035/#variationId=S0A5T03507IW", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "s.Oliver BLACK LABEL Funktionsmantel Steppmantel mit fixiertem Inlet", "description": "Mantel. mit regul\u00e4rer Passform. die Kapuze ist gef\u00fcttert. das Futter ist aus Taft, hat eine warme Wattierung, in w\u00e4rmender Qualit\u00e4t, Nylon, hat eine Steppung. mit Rei\u00dfverschluss, die \u00c4rmel haben Rippb\u00fcndchen, mit Eingrifftasche. in modischer Optik.", "brand": "s.Oliver BLACK LABEL", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 169.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/b84ab2ca-ba07-5dee-b26c-259d4786d1d6#variationId=S0A5T03507IW", "https://i.otto.de/i/otto/96d4755e-4537-58d4-8bea-bf3ea6169ad4#variationId=S0A5T03507IW", "https://i.otto.de/i/otto/4b714846-1570-55b4-bf88-0edf094de643#variationId=S0A5T03507IW"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063617511099, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/jack-wolfskin-funktionsmantel-cape-york-paradise-coat-w-1720216487/#variationId=1720221754", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Jack Wolfskin Funktionsmantel CAPE YORK PARADISE COAT W", "description": "Unser \u00dcberraschungsstar: W\u00e4hrend der CAPE YORK PARADISE COAT von au\u00dfen klassisch und clean wirkt, kommt innen das Style-Highlight zum Vorschein. Wir haben die Jacke komplett mit unserem recycelten Taftfutter im Allover-Print ausgekleidet. Tr\u00e4gst du die Jacke geschlossen, guckt das florale Muster nur aus der Kapuze hervor \u2013 ein sch\u00f6nes Detail. Dieser Look macht den Mantel sowohl freizeit- als auch businesstauglich. Aber auch Funktion kann der CAPE YORK PARADISE COAT: Das TEXAPORE ECOSPHERE-Au\u00dfenmaterial ist sehr wasserdicht, winddicht \u2013 und recycelt. F\u00fcr angenehmes Tragegef\u00fchl sorgt die sehr gute Atmungsaktivit\u00e4t.", "brand": "Jack Wolfskin", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 191.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/4f0ccc6a-827c-5d1c-9aa6-8315201544eb#variationId=1720221754", "https://i.otto.de/i/otto/ad7d9229-4d0e-5c63-a709-830794e51b69#variationId=1720221754", "https://i.otto.de/i/otto/582eb3b8-150c-50d9-8f70-79ce8a53f46c#variationId=1720221754"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064993642247, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/marc-o-polo-daunenmantel-puffer-daunenmantel-C1591244395/#variationId=1591244456", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Marc O'Polo Steppmantel 71027 (1-tlg)", "description": "Dieser Mantel wird dein neues Lieblingsteil Mit dem Steppmantel \u00bb71027\u00ab von Marc O'Polo kommst du auf deine Kosten. Der Schnitt des Steppmantels ist gerade, wodurch dein Outfit einen klassischen Look bekommt. Mit den Eingrifftaschen k\u00f6nnen Wertgegenst\u00e4nde wie Handy und Schl\u00fcssel nah am K\u00f6rper und damit sicher verstaut werden. Fr\u00f6steln und frieren war gestern Der Mantel ist durch das Material formbest\u00e4ndig und pflegeleicht. Der Mantel ist w\u00e4rmend. Somit h\u00e4lt er dich auch bei k\u00e4lteren Temperaturen warm. Fix kombinierte Outfits Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Steppmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. Mit dem Damen-Steppmantel \u00bb71027\u00ab von Marc O'Polo zu modischen Outfits!", "brand": "Marc O'Polo", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 279.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/91081d1c-f9e3-5bed-b165-a11c3859ad59#variationId=1591244456"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7325867573447, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/alpenblitz-steppmantel-oslo-long-mantel-mit-markenpraegung-auf-dem-guertel-abnehmbarer-kuschel-kapuze-1003054570/#variationId=1558590760", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ALPENBLITZ Steppmantel Oslo long Mantel mit Markenpr\u00e4gung auf dem G\u00fcrtel & abnehmbarer Kuschel-Kapuze", "description": "Die abnehmbare Kapuze ist innen kuschelig gef\u00fcttert, ein praktischer Zwei-Wege-Zipper schlie\u00dft und \u00f6ffnet die Front und schenkt Bewegungsfreiraum etwa beim Sitzen oder Fahrradfahren. Verschiedene Taschen geh\u00f6ren ebenfalls zur gro\u00dfartigen Ausstattung der Winterjacke in gro\u00dfz\u00fcgiger L\u00e4nge. Und damit deine feminine Silhouette trotz w\u00e4rmender H\u00fclle zur Geltung kommt, betont ein elastischer G\u00fcrtel gekonnt die K\u00f6rpermitte. Aus unkomplizierter Materialmischung, leicht wattiert \u2013 die Steppjacke von Alpenblitz ist ein universeller Begleiter f\u00fcr die Herbst- und Wintersaison. Mit hochwertigen Leder-Imitat-Details und Schnallen-G\u00fcrtel. Leichter Langmantel, der die Figur gekonnt umspielt, betonte Taille, die zus\u00e4tzlich durch einen G\u00fcrtel feminin in Szene gesetzt wird, echter Figurschmeichler durch Steppungen. Leicht gl\u00e4nzendes robustes Gewebe, angenehm leicht wattiert mit raffinierten Absteppungen. Abnehmbare Kapuze mit ultra-kuscheligem Futter und kn\u00f6pfbaren Laschen, Innentasche mit Rei\u00dfverschluss, 2-Wege-Zipper mit Puller mit Marken Pr\u00e4gung. Absolut vielseitig tragbar durch zwei gro\u00dfe Schlitze mit Kn\u00f6pfen hinten, Maschinenw\u00e4sche 30\u00b0C Outdoor Jacke, sch\u00f6ner Stehkragen bei abgenommener Kapuze, Innentasche, Au\u00dfentasche mit Patten und Knopf verschlossen. Steppmantel von ALPENBLITZ: MADE FOR YOU, die unverzichtbare Lieblings-Jacke f\u00fcr die \u00dcbergangszeit bis in den Winter.", "brand": "ALPENBLITZ", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 152.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/8b02fe11-3eca-514c-bf4c-fef57765de41#variationId=1558590760", "https://i.otto.de/i/otto/365ecb47-da6d-5aa7-abc5-6f76b2ec4c7d#variationId=1558590760", "https://i.otto.de/i/otto/3aa5500a-2772-5159-95f7-b1eed99e6865#variationId=1558590760"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6931836308982, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-frostine-daunenparka-S0D5C0QO/#variationId=S0D5C0QOCNIJ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Frostine Daunenparka", "description": "Unser gem\u00fctlicher Frostine Wintermantel ist die perfekte Wahl f\u00fcr Deine t\u00e4glichen Abenteuer. Die Premium-Daunenisolierung h\u00e4lt dich warm, ohne zu stark aufzutragen, und eine Sturmklappe verhindert, dass W\u00e4rme entweicht.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 199.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0eaedf2c-5925-5a47-b05b-abd5341917c8#variationId=S0D5C0QOCNIJ", "https://i.otto.de/i/otto/06bb240b-9221-514b-8290-26567d063d6e#variationId=S0D5C0QOCNIJ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682731858, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/kangaroos-steppmantel-kapuze-mit-abnehmbaren-fellimtat-1537698828/#variationId=1537703543", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "KangaROOS Steppmantel Kapuze mit abnehmbaren Fellimtat", "description": "Dieser Mantel wird dein neues Lieblingsteil Gesucht und gefunden: Schau dir den Steppmantel von KangaROOS mal genauer an. Mit dem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss ist er sehr praktisch beim Fahrradfahren. Die langen \u00c4rmel schlie\u00dfen mit einem Rippb\u00fcndchen ab. Dadurch passen sie sich deinem Handgelenk an. Der Schnitt des Steppmantels ist kniefrei und figurumspielend, wodurch er locker sitzt, ohne einzuengen. Die Kapuze hat ein Fellimitat, das entfernt werden kann. In den Eingrifftaschen lassen sich kleine Gegenst\u00e4nde verstauen. Der Webstoff ist sehr leicht und f\u00fchlt sich daher luftig auf der Haut an. So geht unkompliziertes Kombinieren F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. Mit dem Damen-Steppmantel von KangaROOS zu modischen Outfits!", "brand": "KangaROOS", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 34.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/907f5d47-d2b6-5891-90a1-3c02323aef54#variationId=1537703543", "https://i.otto.de/i/otto/0ee3208d-59fd-52fb-a1c7-4baa34a92926#variationId=1537703543", "https://i.otto.de/i/otto/070dc746-4f71-57eb-8666-d41e499dc195#variationId=1537703543"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6956094241949, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/laura-scott-kurzmantel-perfekt-fuer-den-uebergang-1664505812/#variationId=1664506795", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Laura Scott Kurzmantel perfekt f\u00fcr den \u00dcbergang", "description": "Schick oder leger kombinieren Mit dem Kurzmantel von Laura Scott kaufst du ein neues Lieblingsst\u00fcck. Der Kurzmantel ist kurz und figurbetont geschnitten, sodass du deinen K\u00f6rper leicht betonst. Mit den Eingrifftaschen sind das Smartphone oder Kleingeld sicher verstaut. Der Mantel ist dank des Webstoffes sehr leicht auf der Haut. Modische Kombinationen F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Ob zum Treffen mit Freund*innen oder zur Arbeit \u2014 der Damen-Kurzmantel von Laura Scott ist eine gute Idee f\u00fcr deine Outfits!", "brand": "Laura Scott", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 70.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0f1b48a7-af9b-50fe-9511-73041a7c953e#variationId=1664506795", "https://i.otto.de/i/otto/6b3592a5-2aca-55bc-a7a6-4bec4a87df09#variationId=1664506795", "https://i.otto.de/i/otto/d1422f3c-1b86-5575-9b80-ac1e87441281#variationId=1664506795"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6975519741154, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/polarino-wintermantel-mit-grosser-kapuze-991775545/#variationId=991776671", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Polarino Wintermantel mit gro\u00dfer Kapuze", "description": "Suchst du einen Mantel? Mit dem Wintermantel von Polarino kommst du auf deine Kosten. Mit dem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss ist er praktisch, wenn du mehr Bewegungsspielraum brauchst. Der Badge bringt optische Highlights ins Outfit. Die \u00c4rmel enden in einem Rippstrickb\u00fcndchen mit Kn\u00f6pfen. Damit l\u00e4sst sich die \u00c4rmell\u00e4nge variieren, indem du sie normal oder hoch geschoben tr\u00e4gst. Der Mantel ist mit vielen Taschen ausgestattet. In den aufgesetzten Taschen lassen sich kleine Gegenst\u00e4nde verstauen. Funktional f\u00fcr Outdoor und Alltag Durch das Material ist der Mantel formbest\u00e4ndig und pflegeleicht. Der Mantel ist atmungsaktiv, wasserdicht und winddicht. Somit kann dir Wind und Wetter wenig anhaben. Mit einer Wassers\u00e4ule von 5000 mm l\u00e4sst der Wintermantel Wasser abperlen \u2014 gerade bei feucht-kaltem \u00dcbergangswetter. Vielseitig kombinierbar Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Wintermantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Wintermantel von Polarino zu modischen Outfits!", "brand": "Polarino", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 80.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/150af2a8-0da7-516f-ba9d-811e30a64932#variationId=991776671", "https://i.otto.de/i/otto/3ed08f92-9402-5b06-b84a-926b54cb3338#variationId=991776671", "https://i.otto.de/i/otto/d169f8f6-364f-5b1f-aa2a-d27a7530b7bc#variationId=991776671"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6973009491794, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/tommy-jeans-steppmantel-tjw-technical-down-parka-mit-tommy-jeans-logo-badge-am-arm-1587567849/#variationId=1587567852", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Tommy Jeans Steppmantel TJW TECHNICAL DOWN PARKA mit Tommy Jeans Logo-Badge am Arm", "description": "Bereit f\u00fcr einen neuen Mantel? Mit dem Steppmantel \u00bbTJW TECHNICAL DOWN PARKA\u00ab von Tommy Jeans liegst du richtig. F\u00fcr einen l\u00e4ssigen Look sorgt der Badge. Die langen \u00c4rmel schlie\u00dfen mit einem Windstopperb\u00fcndchen ab. Dadurch bleiben Wind und Schnee drau\u00dfen und es wird f\u00fcr W\u00e4rme gesorgt. Der Steppmantel reicht bis zum Oberschenkel und ist bequem geschnitten, so hast du gen\u00fcgend Bewegungsfreiheit in deinem Outfit. Mit den Brusttaschen sind Hausschl\u00fcssel oder Kleingeld gut aufgehoben, denn das lange Suchen in den gro\u00dfen Taschen bleibt damit aus. Der Webstoff ist sehr leicht und f\u00fchlt sich daher luftig auf der Haut an. Fix kombinierte Outfits Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Steppmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Steppmantel \u00bbTJW TECHNICAL DOWN PARKA\u00ab von Tommy Jeans zu modischen Outfits!", "brand": "Tommy Jeans", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 239.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/df42a5b8-74ef-524f-b204-560afda60d99#variationId=1587567852"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8720641368643, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ulla-popken-wintermantel-hyprar-funktionsmantel-wasserabweisend-S0A43009/#variationId=S0A430090LJP", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ulla Popken Wintermantel HYPRAR Funktionsmantel wasserabweisend", "description": "Funktionsmantel, bequeme A-Line, wasserabweisend. Modisch gedoppeltes Oberteil, Kapuze und Langarm mit Diamantstepp, darunter glatt. 2-Wege-Zipper, Tunnelzug in der Taille, 2 Zipptaschen. Saum mit gerundeten Seitenschlitzen. Komplettfutter.", "brand": "Ulla Popken", "sustainability_labels": ["certificate:GLOBAL_RECYCLED_STANDARD"], "price": 159.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/29aabc11-4250-56bc-beb6-bec6a1b087d1#variationId=S0A430090LJP", "https://i.otto.de/i/otto/9034f192-7484-5516-b853-987fafb3fb89#variationId=S0A430090LJP", "https://i.otto.de/i/otto/5b3124db-3247-57b9-927b-9b77ccd1c7e0#variationId=S0A430090LJP"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4066686646129, "asin": null}]