[{"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/aniston-casual-kurzmantel-knopfverschluss-und-verdecktem-2-wege-reissverschluss-1632717863/#variationId=1632835561", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Aniston CASUAL Kurzmantel Knopfverschluss und verdecktem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss", "description": "Klassischer Mantel mit liebevollen Details von Aniston CASUAL. Stehkragen mit G\u00fcrtelschnallen aus Lederimitat. Dekorativer Knopfverschluss mit verdecktem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Zierknopf an den langen \u00c4rmeln und verzierter Lederimitat-Aufh\u00e4nger im R\u00fccken. Gehschlitz. Figurumspielender Kurzmantel. L\u00e4nge in Gr. 36 ca. 86 cm. Unterst\u00fctzt Cotton made in Africa. Polyesterfutter. Reinigung.", "brand": "Aniston CASUAL", "sustainability_labels": ["certificate:COTTON_MADE_IN_AFRICA"], "price": 54.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/e0362f1d-caea-5aeb-be6b-aee915534d73#variationId=1632835561", "https://i.otto.de/i/otto/a926955d-1ba7-50b8-ab4b-e6dd45fe474d#variationId=1632835561", "https://i.otto.de/i/otto/5366ddd5-0aab-5552-a4ff-3bcc182b0883#variationId=1632835561"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6942872863281, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/alpenblitz-steppmantel-schneejubel-lang-neue-kollektion-1556269279/#variationId=1586195259", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ALPENBLITZ Steppmantel Schneejubel Lang NEUE KOLLEKTION", "description": "Bereit f\u00fcr einen neuen Mantel? Gesucht und gefunden: Schau dir den Steppmantel \u00bbSchneejubel Lang\u00ab von ALPENBLITZ mal genauer an. F\u00fcr einen l\u00e4ssigen Look sorgt der Badge. Der Steppmantel ist knieumspielend geschnitten. In den Eingrifftaschen hast du Wertgegenst\u00e4nde, die du unterwegs brauchst, schnell zur Hand. Durch den Webstoff ist der Mantel auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut. Starker Kombinationspartner Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Steppmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Steppmantel \u00bbSchneejubel Lang\u00ab von ALPENBLITZ zu modischen Outfits!", "brand": "ALPENBLITZ", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 119.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/39807e36-470b-5f2a-ae62-825992dae848#variationId=1586195259", "https://i.otto.de/i/otto/6aef4a44-46be-5aeb-bd34-728e78a9f080#variationId=1586195259", "https://i.otto.de/i/otto/86773412-6f8b-57a3-89a5-aa0e28ba689f#variationId=1586195259"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6931836311142, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ulla-popken-wintermantel-hyprar-funktionsmantel-wattiert-kapuze-windfang-CS0L7P0JN/#variationId=S0O4304EC8D9", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ulla Popken Wintermantel HYPRAR Funktionsmantel wattiert Kapuze Windfang", "description": "Funktionsmantel, wasser-, windabweisend, atmungsaktiv. W\u00e4rmend wattierter Mantel mit Stehkragen und gut sitzender Kapuze. Verdeckter Zipper, 2 Zipptaschen, Langarm mit Windfang. Komplettfutter.", "brand": "Ulla Popken", "sustainability_labels": ["certificate:GLOBAL_RECYCLED_STANDARD"], "price": 189.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/75a25933-260e-5271-8b83-f6c6f1fb2f59#variationId=S0O4304EC8D9", "https://i.otto.de/i/otto/75c0834c-6eed-5651-a975-88a315ad22e0#variationId=S0O4304EC8D9", "https://i.otto.de/i/otto/381a99b0-2ddb-5768-88ed-83ca0d17813b#variationId=S0O4304EC8D9"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4066686632061, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/calvin-klein-wintermantel-crinkle-nylon-down-wrap-coat-1687337901/#variationId=1687337902", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Calvin Klein Wintermantel CRINKLE NYLON DOWN WRAP COAT", "description": "Suchst du einen Mantel? Dieser Wintermantel \u00bbCRINKLE NYLON DOWN WRAP COAT\u00ab von Calvin Klein wird dein Lieblingsst\u00fcck f\u00fcr den Winter. Der Wintermantel ist basic geschnitten, wodurch dein Outfit einen klassischen Look bekommt. In den Eingrifftaschen hast du Wertgegenst\u00e4nde, die du unterwegs brauchst, schnell zur Hand. Der Webstoff f\u00fchlt sich auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut an. Vielseitig kombinierbar Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Wintermantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Wintermantel \u00bbCRINKLE NYLON DOWN WRAP COAT\u00ab von Calvin Klein zu modischen Outfits!", "brand": "Calvin Klein", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 279.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/5db16d6c-68ab-54f7-9478-8bd9dac8b3d3#variationId=1687337902", "https://i.otto.de/i/otto/50b2faf7-42f6-5571-8846-3fb3ba06203e#variationId=1687337902"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8720108029254, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/alpenblitz-regenmantel-hujan-neue-kollektion-1611548297/#variationId=1612333389", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ALPENBLITZ Regenmantel HUJAN NEUE KOLLEKTION", "description": "Trotzt ungem\u00fctlichen Tagen Hiermit kann dir regnerisches Wetter nichts anhaben: der Regenmantel \u00bbHUJAN\u00ab von ALPENBLITZ. Mit dem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss ist er praktisch, wenn du mehr Bewegungsspielraum brauchst. Der Regenmantel ist kniebedeckend und figurumspielend geschnitten, sodass du dich nicht eingeengt f\u00fchlst. Die Kapuze kannst du mit einem Kordelzug in der Weite verstellen. Dank der Jersey-F\u00fctterung bleibt dein Kopf warm. Mit den Klappentaschen wird der Inhalt durch Klappen gesch\u00fctzt, die den Eingriff verdecken. Somit werden deine Wertgegenst\u00e4nde sicher aufbewahrt. Ger\u00fcstet f\u00fcr jede Wetterlage Der Mantel ist durch das Material leicht zu reinigen und passgenau. Der Mantel ist wasserabweisend. Somit kannst du drau\u00dfen bei Wind und Wetter aktiv sein. Mit einer Wassers\u00e4ule von 3000 mm ist der Regenmantel wasserabweisend. Starker Kombinationspartner Es sieht nach Regen aus aber dich zieht es trotzdem nach drau\u00dfen? Dann ist der Regenmantel die richtige Wahl. Trage sie mit einer bequemen Basic-Jeans und einem Fleece- oder Strickpullover f\u00fcr ein warmes und gleichzeitig sportliches Outfit. F\u00fcr sportlichere Aktivit\u00e4ten im Freien kann die Jeans durch eine Thermohose oder Regenhose ersetzt werden. Dazu noch wetterfeste Schuhe und der actionreiche Tag kann losgehen. Mit dem Damen-Regenmantel \u00bbHUJAN\u00ab von ALPENBLITZ kann dir das Wetter nichts anhaben.", "brand": "ALPENBLITZ", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 70.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/33c9f2db-79f9-5e7f-92cc-5bba87d0ae39#variationId=1612333389", "https://i.otto.de/i/otto/baa25aac-7ce7-5e43-b5db-6fbab7d6e65f#variationId=1612333389", "https://i.otto.de/i/otto/2337fef4-b43d-5a07-b05b-759a2762691b#variationId=1612333389"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6956094244780, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/polarino-softshellmantel-mit-jerseyfutter-in-der-kapuze-868903673/#variationId=1628258688", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Polarino Softshellmantel mit Jerseyfutter in der Kapuze", "description": "Cool und funktional: Der allover Ton in Ton gemusterte Softshellmantel von Polarino \u00fcberzeugt bei jeder Wetterlage. Seine elastische Qualit\u00e4t passt sich nicht nur jeder Bewegung komfortabel an. Atmungsaktive, wasser- und winddichte Eigenschaften und die weiche Fleeceinnenseite lassen das Design zus\u00e4tzlich punkten. Von der Kapuze mit Tunnelzug \u00fcber den Zwei-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz bis zu den Klettriegeln der \u00c4rmels\u00e4ume stehen alle Zeichen auf Funktionalit\u00e4t. Auch die seitlichen Eingrifftaschen und die Rei\u00dfverschlusstasche im Brustbereich f\u00fcgen sich harmonisch in dieses Konzept. Ob du die Jacke casual mit Jeans oder sportlich kombinierst, liegt ganz bei dir: Der Softshellmantel von Polarino bereichert s\u00e4mtliche deiner Outfits.", "brand": "Polarino", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 64.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/278fc6e2-3cba-5f0d-b74e-8bfd5d0d5652#variationId=1628258688", "https://i.otto.de/i/otto/69780faa-77cb-5164-adf0-f47cb44f6c54#variationId=1628258688", "https://i.otto.de/i/otto/768e1f2b-ccad-5fce-bc8d-d27216482ac6#variationId=1628258688"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6975603890751, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/vero-moda-kurzmantel-1-tlg-S0J7P0OC/#variationId=S0J7P0OC3JXE", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Vero Moda Kurzmantel (1-tlg)", "description": "Vero Moda Donacallie Coat", "brand": "Vero Moda", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 32.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/aed4dddf-f949-558e-b197-79b7b5c1ea6a#variationId=S0J7P0OC3JXE", "https://i.otto.de/i/otto/58e22f6b-3083-5042-a1f9-dbfdf15485cd#variationId=S0J7P0OC3JXE"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715363840204, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ilse-jacobsen-steppmantel-rezap06-aus-recyceltem-pet-S0Y4R05B/#variationId=S0Y4R05BUUUR", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ilse Jacobsen Steppmantel REZAP06 aus recyceltem PET", "description": "aus recyceltem Polyester von PET Flaschenleichter und legerer Steppmantel mit A-Linieuntere Seitenn\u00e4hte mittels Druckkn\u00f6pfen verschlie\u00dfbar - auf den Druckn\u00f6pfen befindet sich der Ilse Jacobsen Schriftzugeignet sich f\u00fcr den Spaziergang, Stadt und f\u00fcr die Arbeitseitliche PaspeltaschenB\u00fcndchen am Kragen und \u00c4rmelnwindfesteignet sich als \u00dcbergangs- und WintermantelYKK 2-Wege Rei\u00dfverschlussatmungsaktivwasserabweisendweiche F\u00fctterung", "brand": "Ilse Jacobsen", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 189.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/d4b3c2d7-54d3-4cca-befe-adf8db32a564#variationId=S0Y4R05BUUUR", "https://i.otto.de/i/otto/3de025b9-be99-4082-b691-6caa77a1cead#variationId=S0Y4R05BUUUR", "https://i.otto.de/i/otto/49be0707-04cb-415b-8c1f-b7d1f647d5ff#variationId=S0Y4R05BUUUR"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5714673351660, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ragwear-wintermantel-refutura-remake-warm-gefuetterte-outdoorjacke-aus-recycelten-materialien-C1687965412/#variationId=1687965589", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ragwear Wintermantel Refutura Remake warm gef\u00fctterte Outdoorjacke aus recycelten Materialien", "description": "LOOK: Nachhaltiger Damen Mantel von Ragwear aus recyceltem Polyester, der in der Kapuze und im Kragen mit weichem Fleece gef\u00fcttert ist, praktischer Schl\u00fcsselanh\u00e4nger an der rechten Tasche der Jacke, 100% vegan hergestelltNACHHALTIGES MATERIAL: Parka aus recyceltem, atmungsaktivem, wind- und wasserabweisendem Obermaterial (Wassers\u00e4ule 11.000mm), innen samtig weich gef\u00fcttert und gestepptPASSFORM: Damen Outdoorparka mit perfekte L\u00e4nge bis zu den Knien, warm gef\u00fcttert und trotzdem ein echter Figurschmeichler, Kapuze durch Kordelzug in Weite regulierbar und vorne verl\u00e4ngert - sch\u00fctzt perfekt bei RegenDETAILS: Warme, innenliegende Rippstrickb\u00fcndchen halten sch\u00f6n warm und viele Taschen bieten gen\u00fcgend Stauraum, gro\u00dfe Bewegungsfreiheit durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse an der Seite der Jacke (Gehschlitze) und durch einen 2-Wege-Rei\u00dfverschlussWattierter Winterparka, der durch viele modischen und liebevoll gestalteten Details individuell anpassbaer ist, \u00a0- ein echtes Lieblingsteil f\u00fcr die kalte Jahreszeit! (Herbst/Winter)Moderner Damen Winterparka von Ragwear, 100% veganAtmungsaktives ObermaterialWasser- und winddicht bei Wassers\u00e4ule 11.000mmWarmes gestepptes InnenfutterRegulierbare (durch Kordelzug), mit Fleece gef\u00fctterte KapuzeVorne verl\u00e4ngerte Kapuze - sch\u00fctzt ideal vor RegenStylischer Anh\u00e4nger f\u00fcr den Schl\u00fcsselbund an der rechten TascheMit Druckknopfleiste verdeckter 2-Wege Front-Rei\u00dfverschluss2 seitliche gef\u00fctterte Pattentaschen1 Brusttasche links mit Rei\u00dfverschluss1 innenliegende EingriffstascheInnenliegende, elastische Rippstrickb\u00fcndchen an den \u00c4rmelnGro\u00dfe Bewegungsfreiheit durch Geschlitze an der Seite der Jacke (Rei\u00dfverschl\u00fcsse)Mit Klettverschluss verstellbare Weite der \u00c4rmelMaschinenwaschbar bei 30\u00b0C", "brand": "Ragwear", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 199.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/2d0e4061-b8af-58f9-a3ae-bb830cf12749#variationId=1687965589", "https://i.otto.de/i/otto/a9b7649e-64d2-5608-b9ac-1646e9bdce5c#variationId=1687965589", "https://i.otto.de/i/otto/220c234b-62ec-518e-be2e-9940f83b641e#variationId=1687965589"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064601560024, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-ledermantel-bente-2-in-1-lederjacke-mit-abnehmbarem-kapuzen-inlay-aus-jerseyqualitaet-1020286209/#variationId=1020201485", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Ledermantel Bente 2-in-1-Lederjacke mit abnehmbarem Kapuzen-Inlay aus Jerseyqualit\u00e4t", "description": "Ein absolut zeitloser Klassiker: Der Ledermantel \u00bbBente\u00ab von Gipsy \u00fcberzeugt auf Anhieb mit seiner hochwertigen und weichen Lammlederqualit\u00e4t in leicht verwaschener Optik. Er l\u00e4sst sich in seiner coolen Erscheinung variieren, denn seine Sweatkapuze kann einfach per Rei\u00dfverschluss abgenommen werden. Besonders praktisch ist sein 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Au\u00dferdem besitzt er vier n\u00fctzliche Rei\u00dfverschlusstaschen auf der Vorderseite. Ein metallenes Labelpatch am \u00c4rmel rundet die gef\u00fctterte lange Lederjacke gelungen ab. F\u00fcr dich genau richtig \u2013 der Ledermantel \u00bbBente\u00ab von Gipsy!", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 135.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/12295d16-b835-54f5-a2fd-472647980193#variationId=1020201485", "https://i.otto.de/i/otto/ea5276db-b5ac-5ab1-a1e5-96e1467f2859#variationId=1020201485", "https://i.otto.de/i/otto/3c782afd-7f3b-52f8-bd70-450dbd7b006d#variationId=1020201485"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495047178, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/mufflon-wollmantel-mu-rika-w300-wollmantel-mit-kapuze-damen-mit-stehkragen-S0C770AB/#variationId=S0C770AB833B", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Mufflon Wollmantel Mu- Rika W300 Wollmantel mit Kapuze Damen mit Stehkragen", "description": "Mu- Rika W300- ein Damen Wollmantel aus dem Hause Mufflongenie\u00dfen Sie die Vorteile, die die Mufflon Merinowolle Ihnen bietetmit der Kapuze und dem Stehkragen innen wird es besonders gem\u00fctlichdie lang geschnittene Mufflon Wolljacke hat zwei Au\u00dfentaschen und eine Innentaschemade in Schleswig-Holstein Textilkennzeichnung: 100% Merinowolle - Material W300, nach OEKO-TEX\u00ae Standard 100, ca. 780g/m\u00b2 - Zertifikat D98-0376 - bluesign Approved, Zertifikat: 020.038.031 Passform: f\u00e4llt normal aus, bitte bestellen Sie einfach Ihre normale Gr\u00f6\u00dfe Der Damen Wollmantel Mu- Rika ist in vielen verschiedenen Farben erh\u00e4ltlich. In der d\u00fcnneren Qualit\u00e4t W100 aus Merino Schurwolle hei\u00dft der Mantel Mu- Jana, der Schnitt ist identisch. Mehr zu diesem Artikel: Perfekt f\u00fcr jeden Tag: der Damen Wollmantel Mu- Rika\u00a0W300 aus dem Hause Mufflon bringt jede Menge Tragekomfort mit. Die Firma Mufflon verarbeitet hochwertige Merino Schurwolle in der Qualit\u00e4t W300, die in aufw\u00e4ndigen Verfahren gewalkt wird.\u00a0Das f\u00fcr den Damen Wollwalkmantel verwendete Material hat ein Gewicht von 780g/m\u00b2 und ist wunderbar warm und anschmiegsam, es eignet sich besonders f\u00fcr k\u00fchlere Tage. Die Fasern der gewalkten Merino Schurwolle sch\u00fctzen dank ihres Lanolingehalts vor \u00e4u\u00dferer N\u00e4sse und w\u00e4rmen auch im feuchten Zustand. Wolle l\u00e4dt sich nicht elektrostatisch auf und zieht kaum Schmutz und Ger\u00fcche an. Waschen ist bei Oberbekleidung nur selten n\u00f6tig, regelm\u00e4\u00dfiges Ausl\u00fcften gen\u00fcgt. Die Merino Schurwolle, die f\u00fcr den Damen Wollmantel Mu- Rika W300 verwendet wurde, ist in einem textilen Ausr\u00fcstungsverfahren gewalkt. Durch Zuhilfenahme von mechanischer Einwirkung, gro\u00dfer Hitze und Feuchtigkeit schrumpft die Wolle zusammen und das so verdichtete Obermaterial ergibt die hochwertige Mufflon Qualit\u00e4t.\u00a0Der modische und extra hohe Stehkragen in der Kapuze des Mufflon Wollmantels Mu-Rik", "brand": "Mufflon", "sustainability_labels": ["certificate:UNKNOWN"], "price": 349.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/bf297fe3-2150-5fe2-b3d2-5adcf158261e#variationId=S0C770AB833B", "https://i.otto.de/i/otto/669d9d25-4303-5a28-8f43-f298e4b4e997#variationId=S0C770AB833B", "https://i.otto.de/i/otto/cc40fded-1117-5353-a089-5963179e7f20#variationId=S0C770AB833B"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4053437172563, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/luhta-funktionsmantel-atmungsaktiv-wasserabweisend-windabweisend-1537805723/#variationId=1537806141", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Luhta Funktionsmantel Atmungsaktiv & Wasserabweisend & Windabweisend", "description": "Gut ger\u00fcstet ins Gel\u00e4nde Bist du gerne sportlich unterwegs, ist der Funktionsmantel von Luhta gut geeignet f\u00fcr dich. Die Kapuze kannst du mit einem Kordelzug in der Weite verstellen. In den Eingrifftaschen lassen sich kleine Gegenst\u00e4nde verstauen. Bekleidung trifft auf Funktionalit\u00e4t Der Mantel ist atmungsaktiv, wasserabweisend und windabweisend, daher sch\u00fctzt er dich bei Wind und Wetter. Du kannst den Mantel nach schwei\u00dftreibenden Aktivit\u00e4ten bei 30 \u00b0C im Schonwaschgang waschen. So verhinderst du ein Verstopfen der atmungsaktiven Poren. Vergiss vor dem Waschen nicht, alle Klett- und Rei\u00dfverschl\u00fcsse zu schlie\u00dfen, um diese zu schonen. F\u00fcr alle Sportbegeisterten Beim Sport kann dir keiner so schnell etwas vormachen, denn du bist richtig ausgestattet und modisch angezogen. Das Sport-Outfit kannst du mit einem funktionellen Shirt und Sporttights erg\u00e4nzen. Mit Sneakern und einer l\u00e4ssigen Jogginghose eignet sich der Funktionsmantel aber auch f\u00fcr die Freizeit. Der Damen-Funktionsmantel von Luhta wird dein neues Lieblingsteil f\u00fcr die Freizeit.", "brand": "Luhta", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 107.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/5bf7601c-c251-5ad9-bcc2-c91f81a9e7db#variationId=1537806141", "https://i.otto.de/i/otto/ca51aef2-d7e4-50df-bc3e-cb1e8d3ddd3d#variationId=1537806141", "https://i.otto.de/i/otto/a91ea555-ee3d-571a-adb9-f16c7f549e2b#variationId=1537806141"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6438522740236, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-ledermantel-gwlailah-lasv-C1648942649/#variationId=1648942652", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Ledermantel GWLailah LASV", "description": "Neuer Mantel f\u00fcr dein Outfit gesucht? Schau dir den Ledermantel \u00bbGWLailah LASV\u00ab von Gipsy mal genauer an. Der Ledermantel ist Po-bedeckend geschnitten. Der Mantel ist durch das Lammleder sehr weich und leicht auf der Haut. Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Ledermantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. Mit dem Damen-Ledermantel \u00bbGWLailah LASV\u00ab von Gipsy zu modischen Outfits!", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 97.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/398e8baf-0e9a-527b-83ff-98a07e292d94#variationId=1648942652", "https://i.otto.de/i/otto/6e1219aa-b9d6-52dc-be10-f280134bc0e0#variationId=1648942652"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495216086, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/sheego-trenchcoat-grosse-groessen-aus-fliessender-lyocell-qualitaet-1641085234/#variationId=1641085282", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Sheego Trenchcoat Gro\u00dfe Gr\u00f6\u00dfen aus flie\u00dfender Lyocell-Qualit\u00e4t", "description": "Stilvoll und trendy zugleich zeigt sich dieser Trenchcoat von sheego. F\u00fcr eine feminine Optik sorgt die leicht gl\u00e4nzende, weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t, modischen Twist erh\u00e4lt der \u00dcbergangsmantel durch die auff\u00e4llige, gro\u00dfe Kapuze. Stiltypisch sind die Passe vorn, der Stoffg\u00fcrtel mit Schlie\u00dfe sowie die weitenverstellbaren Riegel am \u00c4rmel. Auch der Schlitz hinten ist mit Riegel und Knopf gearbeitet. Figurschmeichelnde N\u00e4hte wirken streckend, praktische Eingrifftaschen erg\u00e4nzen den Look.", "brand": "Sheego", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 72.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/d9ea5791-73f2-5b8c-9115-39811287a57d#variationId=1641085282", "https://i.otto.de/i/otto/473f726b-7729-5e11-a466-a8aefcca0324#variationId=1641085282", "https://i.otto.de/i/otto/af19a6c1-ffc7-5e40-95b6-75e7d72b7ff7#variationId=1641085282"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063135746904, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-ledermantel-seneka2-mit-guertel-abnehmbarer-jersey-kapuze-und-coolen-biker-details-1531075321/#variationId=1346667878", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Ledermantel SENEKA2 mit G\u00fcrtel, abnehmbarer Jersey-Kapuze und coolen Biker-Details", "description": "F\u00fcr einen gelungenen Auftritt Mit dem Ledermantel \u00bbSENEKA2\u00ab von Gipsy kaufst du dein zuk\u00fcnftiges Lieblingsteil. Mit dem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss ist er sehr praktisch beim Fahrradfahren. Die Nieten sehen sehr l\u00e4ssig aus. Der Ledermantel reicht bis zum Oberschenkel. Mit den Eingrifftaschen sind das Smartphone oder Kleingeld sicher verstaut. Modische Kombinationen Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Ledermantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Der Damen-Ledermantel \u00bbSENEKA2\u00ab von Gipsy ist eine gute Wahl \u2014 egal ob auf dem Weg zum Gesch\u00e4ftsessen oder zum Treffen mit Freundinnen.", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 135.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/2a695570-0b7c-5719-9a87-f5675c31a0fa#variationId=1346667878", "https://i.otto.de/i/otto/f050d127-50f3-5472-9e5f-c922075cc7cc#variationId=1346667878", "https://i.otto.de/i/otto/16851cb3-46e9-56b1-ad50-58b837e79a7f#variationId=1346667878"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495136636, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/polarino-kurzmantel-aus-weichem-angerautem-webmaterial-mit-fischgraet-muster-1257799816/#variationId=1257800059", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Polarino Kurzmantel aus weichem angerautem Webmaterial mit Fischgr\u00e4t-Muster", "description": "Du suchst einen neuen Mantel? Mit dem Kurzmantel von Polarino kaufst du dein zuk\u00fcnftiges Lieblingsteil. Mit dem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss ist er sehr praktisch beim Fahrradfahren. Der Badge wirkt l\u00e4ssig. Die langen \u00c4rmel enden in einem Rippstrickb\u00fcndchen, sodass du die \u00c4rmell\u00e4nge variieren kannst, indem du sie normal oder hoch geschoben tr\u00e4gst. Die Kapuze kannst du mit einem Kordelzug in der Weite verstellen. In den Rei\u00dfverschlusstaschen kannst du deinen Schl\u00fcssel oder Geldbeutel aufbewahren, ohne dass etwas herausf\u00e4llt. Fr\u00f6steln und frieren war gestern Der Webstoff f\u00fchlt sich auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut an. Dank der w\u00e4rmenden Eigenschaft h\u00e4lt er dich auch bei k\u00e4lteren Temperaturen warm. Schick im Alltag und zu besonderen Anl\u00e4ssen Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Kurzmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. Mit dem Damen-Kurzmantel von Polarino zu modischen Outfits!", "brand": "Polarino", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 74.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/c33fabbc-c0bb-55d6-957e-d11dba040f45#variationId=1257800059", "https://i.otto.de/i/otto/093b977f-bb44-5f94-9901-fd69bf60185b#variationId=1257800059", "https://i.otto.de/i/otto/fe0f3e39-e48d-5181-8f55-830b41b2b1a9#variationId=1257800059"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6941444399807, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-blyn-daunenjacke-S0Z5A0UA/#variationId=S0Z5A0UA03N7", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel BLYN Daunenjacke", "description": "Diese kuschelige Daunenjacke ist mit hochwertiger Daunenisolierung gef\u00fcllt und verf\u00fcgt \u00fcber ein wasserabweisendes Finish, das perfekt f\u00fcr wechselhaftes Wetter ist.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 99.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/a1fe2e32-141d-5be1-965e-35e5cbb51a95#variationId=S0Z5A0UA03N7", "https://i.otto.de/i/otto/bb730656-fd4c-5372-9ab4-4047542ca12f#variationId=S0Z5A0UA03N7", "https://i.otto.de/i/otto/70168142-9153-5e9c-91e2-de6c10ae8371#variationId=S0Z5A0UA03N7"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682702827, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/only-langmantel-1-tlg-S076D083/#variationId=S076D0834JWH", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ONLY Langmantel (1-tlg)", "description": "ONLY VICTORIA SOHO COAT", "brand": "ONLY", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 44.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/c93913f3-dd2b-5608-b1f2-81faa9a52f68#variationId=S076D0834JWH", "https://i.otto.de/i/otto/1d294203-705a-5f06-871d-b5f0813ab930#variationId=S076D0834JWH", "https://i.otto.de/i/otto/80632b75-d4ac-5762-9f19-270d60a02849#variationId=S076D0834JWH"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715322067451, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/marc-o-polo-kurzmantel-aus-organic-cotton-twill-C1733347256/#variationId=1733347260", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Marc O'Polo Kurzmantel aus Organic Cotton-Twill", "description": "Ultral\u00e4ssig, praktisch und bequem: der moderne Parka aus hochwertiger, reiner Bio-Baumwolle-Qualit\u00e4t im trendstarken Relaxe Fit. Sorgf\u00e4ltig verarbeitete Kapuze und Kragen-Details, mit kernigem Rei\u00dfverschluss zum Schlie\u00dfen, gro\u00dfen Klappentaschen und kompakten, elastischen \u00c4rmelabschl\u00fcssen. Perfekt f\u00fcr die \u00dcbergangszeit und windige Tage.", "brand": "Marc O'Polo", "sustainability_labels": ["certificate:ORGANIC_CONTENT_STANDARD_100"], "price": 199.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/e88edf93-efb1-58ca-8201-e0bd2b6b8aed#variationId=1733347260", "https://i.otto.de/i/otto/280c39d5-111a-5db0-82cf-7e68f990074e#variationId=1733347260", "https://i.otto.de/i/otto/b419ec08-2aa9-5ce0-bd4b-b4f6058a188c#variationId=1733347260"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7325867826475, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/alpenblitz-steppmantel-embun-neue-kollektion-1611548465/#variationId=1612329186", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ALPENBLITZ Steppmantel EMBUN NEUE KOLLEKTION", "description": "Steppmantel f\u00fcr den \u00dcbergang Mit dem Steppmantel \u00bbEMBUN\u00ab von ALPENBLITZ liegst du richtig. Mit dem 2-Wege-Rei\u00dfverschluss kannst du ihn auch unten einen Spalt \u00f6ffnen, wenn du mehr Bewegungsfreiheit brauchst. Der Steppmantel ist kurz und figurumspielend geschnitten, wodurch er locker sitzt, ohne einzuengen. In den Klappentaschen lassen sich kleine Gegenst\u00e4nde sicher verstauen. Der Webstoff liegt sehr leicht auf der Haut. Starke Kombinationsm\u00f6glichkeiten F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Steppmantel \u00bbEMBUN\u00ab von ALPENBLITZ zu modischen Outfits!", "brand": "ALPENBLITZ", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 129.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/77561ad9-b4e4-554e-a369-96c418dd9402#variationId=1612329186", "https://i.otto.de/i/otto/bb4d09d3-5c85-5304-b713-a9fdd4ac04cd#variationId=1612329186", "https://i.otto.de/i/otto/bd11599f-39fd-56aa-a60b-542cb3ea1aa4#variationId=1612329186"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6956094245145, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/thought-wintermantel-long-puffa-coat-modell-rayne-mit-fleece-gefuettert-S0O5R06L/#variationId=S0O5R06L3BF4", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Thought Wintermantel Long Puffa Coat Modell: Rayne mit Fleece gef\u00fcttert", "description": "Nie wieder frieren wirst du in diesem veganem Puffer Mantel von Thought. Der Mantel wird aus recycelten Materialien nach dem GRS Standard hergestellt. Das Produktionsverfahren erf\u00fcllt dadurch einen sehr hohen sozialen, \u00f6kologischen und ethischen Standard. Der Mantel ist mit Fleece gef\u00fctterte und mit Kn\u00f6pfen, Rei\u00dfverschl\u00fcssen und Taschen ausgestattet. Wir w\u00fcrden sagen das der Tragekomfort bei diesem Mantel so hoch ist, als ob du in deiner kuscheligsten Bettdecke das Haus verlassen w\u00fcrdest und wollen ihn nie wieder in unserer Wintergarderobe missen. Gr\u00f6\u00dfe L hat eine Gesamtl\u00e4nge von 105 cm und eine Arml\u00e4nge von 64 cm. Das Model ist 1,79m gro\u00df und tr\u00e4gt Gr\u00f6\u00dfe S.", "brand": "Thought", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 280.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/55b1f263-ee37-571e-b9bc-b351a7f620b6#variationId=S0O5R06L3BF4", "https://i.otto.de/i/otto/9a4acacc-5090-5b5d-bc2c-90d8d5840df7#variationId=S0O5R06L3BF4", "https://i.otto.de/i/otto/858ffdba-01ac-5082-b05a-d51055f5f4af#variationId=S0O5R06L3BF4"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5056510754235, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/y-a-s-wintermantel-1-tlg-S0L7P0KW/#variationId=S0L7P0KWZFYT", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Y.A.S Wintermantel (1-tlg)", "description": "- Angen\u00e4hte Kapuze mit verstellbaren Knebelkn\u00f6pfen - Zwei-Wege-Rei\u00dfverschluss - Lange \u00c4rmel mit Sturmmanschetten - Knopfdetail an den Seiten - Gef\u00fcttert - Normale Passform", "brand": "Y.A.S", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 139.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/99467d58-4975-5323-aa15-9ef612049e88#variationId=S0L7P0KWZFYT", "https://i.otto.de/i/otto/af08e362-9e8a-5db8-83cd-7224eb06fd62#variationId=S0L7P0KWZFYT", "https://i.otto.de/i/otto/8b95bd09-b1ed-5512-836e-83724c4f8a83#variationId=S0L7P0KWZFYT"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715220660204, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/marc-o-polo-daunenmantel-C1631386992/#variationId=1631386997", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Marc O'Polo Daunenmantel", "description": "Alltagstauglicher W\u00e4rmespender Hiermit bleibst du auch bei kalten Temperaturen warm: der Daunenmantel von Marc O'Polo. Mit den Eingrifftaschen ist der Look komplett und Wertgegenst\u00e4nde sind immer griffbereit. Durch das Material ist der Mantel wasserabweisend, schnelltrocknend und strapazierf\u00e4hig. F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Daunenmantel von Marc O'Polo bist du gut ger\u00fcstet f\u00fcr jedes Wetter.", "brand": "Marc O'Polo", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 239.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/e427f84b-6ad4-5a20-944b-f9c5ab27a999#variationId=1631386997", "https://i.otto.de/i/otto/db3d3760-6f45-5adb-a6b3-7cd680da739a#variationId=1631386997", "https://i.otto.de/i/otto/6be7ceab-ea3c-509d-8b02-3e93d9827315#variationId=1631386997"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7325867566883, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/lascana-maxikleid-aus-gewebter-viskose-1356348726/#variationId=1356349570", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "LASCANA Maxikleid aus gewebter Viskose", "description": "Das elegante Maxikleid von Lascana ist ein tolles Must-have f\u00fcr zuk\u00fcnftige feierliche Anl\u00e4sse wie Hochzeiten, Geburtstage oder Sommerfeste. Das lange Chiffonkleid sorgt dank des V-Ausschnitts, der deinen Oberk\u00f6rper optisch streckt und deinen Hals etwas l\u00e4nger wirken l\u00e4sst, f\u00fcr einen maximal charmanten Auftritt. Anpassbare Spaghettitr\u00e4ger und das Cut-out-Detail am R\u00fccken inklusive Bindeband tragen zum Detailreichtum dieses Styles bei. Gleiches gilt f\u00fcr die deiner Figur schmeichelnde Teilungsnaht in der Taille mit zus\u00e4tzlichem Gummizug auf der R\u00fcckseite. Aus leichter und luftiger Viskose gefertigt, sorgt das gewebte Kleid daf\u00fcr, dass du dich wohl f\u00fchlst und beim Tanzen nicht so schnell ins Schwitzen kommst. Gleich ordern: das festliche Maxikleid von Lascana.", "brand": "LASCANA", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 69.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0d15c532-dcc3-54c9-9ebe-5fca05907797#variationId=1356349570", "https://i.otto.de/i/otto/2d49ded1-730e-5337-bf3d-1c0abd1e2bcd#variationId=1356349570", "https://i.otto.de/i/otto/9f7cc7b7-7a97-5c20-b324-e9aed5b696e2#variationId=1356349570"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6973858343817, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-maxikleid-aus-gekreppter-viskose-1676662037/#variationId=1676663628", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "s.Oliver Maxikleid aus gekreppter Viskose", "description": "Du liebst lange Sommerkleider? Dann ist das Maxikleid von S.Oliver genau das Richtige f\u00fcr dich. Modern, elegant und so herrlich leicht! Der tiefe V-Ausschnitt mit dezenter Spitzenkante sorgt f\u00fcr ein spannendes Dekollet\u00e9. Auch von hinten ist das Viskosekleid ein kleiner Blickfang \u2013 durch das Bindeband im Nacken. Der bequeme Smokeinsatz in der Taille zaubert dir eine tolle Silhouette und geht \u00fcber in einen ausladenden Rockteil. Die gekreppte Qualit\u00e4t bietet dir luftigen Tragekomfort. F\u00fcr sch\u00f6ne Spazierg\u00e4nge am Strand oder ein Abendessen im Freien \u2013 das Maxikleid von S.Oliver.", "brand": "s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 59.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/edb4aa9b-0b50-5b7f-a9bd-fb19d03ec5f3#variationId=1676663628", "https://i.otto.de/i/otto/fa21c919-7d15-51ed-b047-874b02dc86b3#variationId=1676663628", "https://i.otto.de/i/otto/0a34e865-5cf5-5e5d-afed-6ae9e124b6d8#variationId=1676663628"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4067475153224, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/lascana-midikleid-mit-raffung-in-der-taille-1589734036/#variationId=1589734711", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "LASCANA Midikleid mit Raffung in der Taille", "description": "Es gibt Kleider, die sind wie gute Ratschl\u00e4ge. Und was dieses Kleid von Lascana r\u00e4t, ist unmissverst\u00e4ndlich: auf in den Urlaub! Daf\u00fcr sorgt vor allem das Ethno-inspirierte Zackenmuster, das wie gemacht ist f\u00fcr den Sommer. Die dezente Raffung in der Taille zaubert eine wunderbar weibliche Silhouette wie gemacht, um beim Abendessen bewundernde Blicke auf sich zu ziehen. Der hohe Beinschlitz gibt gen\u00fcgend Bewegungsfreiheit f\u00fcr den Strandspaziergang, w\u00e4hrend der weich flie\u00dfende Stoff die Haut liebkost. Ob im S\u00fcden oder zu Hause \u2013 das Kleid von Lascana sorgt f\u00fcr unvergessliche Momente.", "brand": "LASCANA", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 49.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/c1df132f-a2e1-5eed-b744-2fcb45c7cdf9#variationId=1589734711", "https://i.otto.de/i/otto/3be47b77-de07-53e5-90d4-2470e2dfe65c#variationId=1589734711", "https://i.otto.de/i/otto/ce39f7e2-1e5c-54cd-aa72-b5ca497aff39#variationId=1589734711"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8699068047861, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/lascana-neckholderkleid-mit-alloverdruck-1508112351/#variationId=1508113456", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "LASCANA Neckholderkleid mit Alloverdruck", "description": "Sexy in die Sommersaison: Mit dem gestreiften Neckholderkleid von Lascana nutzt du jede Strandpromenade als deinen pers\u00f6nlichen Laufsteg. Und das zu Recht! Der figurbetonte Schnitt bringt deine attraktive Silhouette zur Geltung und betont Taillen- und H\u00fcftbereich. Das besondere Streifenkleid ist von oben bis unten ein Blickfang. Der Allover-Druck ist bei jedem Teil ein Unikat und bringt gute Laune in deinen Kleiderschrak. Obenherum setzen sich das raffinierte Cut-out-Detail am Ausschnitt und die geflochtenen Tr\u00e4ger des Neckholders in Szene. Damit alles gut anliegt, w\u00e4hrend du es dir auf dem Barhocker an der Strandbar bequem machst, ist das bunte Neckholderkleid von Lascana mit einem Gummizug im R\u00fccken ausgestattet.", "brand": "LASCANA", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 39.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/496445d6-d87f-5378-b39e-4d3021c38fb1#variationId=1508113456", "https://i.otto.de/i/otto/3a11ddfc-56c3-5644-ad8e-fefe1f400100#variationId=1508113456", "https://i.otto.de/i/otto/8d266468-29b9-5356-80d8-b53e829e8c9c#variationId=1508113456"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8699068047250, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/vivance-jerseykleid-mit-bluemchenprint-1244883930/#variationId=1244874154", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "Vivance Jerseykleid mit Bl\u00fcmchenprint", "description": "Blumenprint steht auch in dieser Saison hoch im Kurs, das zeigt das niedliche Kleid von Vivance. Das Sommerkleid mit kurzen \u00c4rmeln, tiefem V-Ausschnitt, Raffung unter der Brust und figurschmeichelnder Passform ist ein Allrounder. Durch seinen weichen Viskosestretch macht es alles mit \u2013 vom Stadtbummel bis zum Picknick im Park. Dabei wartet das Kleid im Bl\u00fcmchenprint noch mit einem besonderen Extra auf \u2013 die Raffung unterhalb der Brust entsteht durch ein Bindeband, das vorn zusammenl\u00e4uft und am R\u00fccken zu einer s\u00fc\u00dfen Schleife gebunden wird. Genie\u00df den Sommer, in dem Kleid von Vivance.", "brand": "Vivance", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 39.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/50d2d3f5-7b10-5044-a8ea-a08b06a906d6#variationId=1244874154", "https://i.otto.de/i/otto/461c9fd9-73c4-5444-bced-8bb790a9c8e1#variationId=1244874154", "https://i.otto.de/i/otto/9b051c52-307c-5f1c-890f-4d1c9b081b02#variationId=1244874154"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8699068006066, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/hechter-paris-midikleid-mit-bindeband-neue-kollektion-1661716076/#variationId=1661716077", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "HECHTER PARIS Midikleid mit Bindeband - NEUE KOLLEKTION", "description": "Hier kommt dein neues Kleid Mit dem wadenlangen Midikleid von HECHTER PARIS bist du stilvoll unterwegs. Der weite Schnitt umspielt deine Figur. Gut aussehen und dabei gut f\u00fchlen Der Webstoff ist sehr leicht und f\u00fchlt sich daher luftig auf der Haut an. Dazu kommen die praktischen und funktionalen Eigenschaften: Das Midikleid ist atmungsaktiv. Inspirationen f\u00fcr dein n\u00e4chstes Outfit Einen l\u00e4ssigen Freizeit-Look kombinierst du mit dem Midikleid, einer Lederjacke und klobigen Boots. Selbst ins B\u00fcro passt das Kleid \u2014 und zwar in Kombination mit spitzen Pumps und einem Kurzblazer. Mit dem Midikleid von HECHTER PARIS zum rundum stylischen Auftritt!", "brand": "HECHTER PARIS", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 70.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/12865726-34ad-5499-84dc-ea6c3b39c984#variationId=1661716077", "https://i.otto.de/i/otto/f6e4b47d-4abc-5671-bfe3-07efeb4ce114#variationId=1661716077", "https://i.otto.de/i/otto/882397af-599f-5ece-a117-fbd974422f3f#variationId=1661716077"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6975519741765, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/lascana-sommerkleid-mit-rueckenausschnitt-1446220251/#variationId=1446220708", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "LASCANA Sommerkleid mit R\u00fcckenausschnitt", "description": "So viel Sch\u00f6nheit in einem Kleid! Tr\u00e4gst du dieses elegante Sommerkleid von Lascana, werden dir schon nach wenigen Minuten bewundernde Blicke zuteilwerden. Der bunte Rock ist mit seinem modernen Druck vom unifarbenen Oberteil abgesetzt. Neben diesem raffinierten Kontrast gibt es noch mehr zu entdecken. Durch die Wickeloptik entsteht vorn ein sexy V-Ausschnitt, der deinem Dekollet\u00e9 den perfekten Rahmen bietet. Auf der R\u00fcckseite hat das bequeme Viskose Kleid raffinierte Cut-outs f\u00fcr dich vorgesehen. Damit bist du von allen Seiten eine echte Augenweide. Die kurzen \u00c4rmel und der leicht flie\u00dfende Stoff machen aus dem Lascana Kleid ein trageangenehmes Lieblingsst\u00fcck f\u00fcr die warmen Tage des Jahres.", "brand": "LASCANA", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 49.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/106dea87-4c8b-5bd0-b2ef-510103581ce4#variationId=1446220708", "https://i.otto.de/i/otto/fd85b80d-618f-52e4-a692-aef15d0d4fda#variationId=1446220708", "https://i.otto.de/i/otto/baed547a-252c-589b-8c5f-5bdd3eea8372#variationId=1446220708"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8698826563766, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/lascana-minikleid-aus-gewebter-viskose-1505662515/#variationId=1505664815", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "LASCANA Minikleid aus gewebter Viskose", "description": "Gestreiftes Minikleid von Lascana mit neckischem Knotendetail vorn am V-Ausschnitt. Schmale Tr\u00e4ger. Schwingender Volant am Rocksaum. Mit Unterrock. Sch\u00f6n f\u00fcr den Sommer. Weiche, glatte Viskose.", "brand": "LASCANA", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 29.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/55fdeade-255c-5f98-8de8-a68a312a0792#variationId=1505664815", "https://i.otto.de/i/otto/4cf75d71-c7b8-5600-a70a-97f1839cc306#variationId=1505664815", "https://i.otto.de/i/otto/99a93bbc-f1c9-5069-8f7c-37d0317a1498#variationId=1505664815"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8902533381194, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/buffalo-maxikleid-mit-zierbaendern-1676827310/#variationId=1676827554", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRESS", "name": "Buffalo Maxikleid mit Zierb\u00e4ndern", "description": "Mit diesem Maxikleid von Buffalo setzt du ein echtes Fashion-Statement. Die breiten Tr\u00e4ger mit den aufwendigen Zierb\u00e4ndern im Nacken sind ein absolutes Highlight und lassen alle Blicke auf dich wandern. Der tiefe Ausschnitt f\u00e4llt entspannt und macht ein sch\u00f6nes Dekollet\u00e9. Durch den Gummizug in der Taille betont das Kleid ideal deine Figur. Der lange Rock mit Seitenschlitzen zeigt beim Gehen etwas Bein und rundet das modische Design ab. In puncto Komfort ist Verlass auf die weiche Jerseyqualit\u00e4t \u2013 einfach zum Wohlf\u00fchlen! Du und das Maxikleid von Buffalo: ein Perfect Match!", "brand": "Buffalo", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 49.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0fc16e17-8a1a-536d-b9d7-333b7eb66adb#variationId=1676827554", "https://i.otto.de/i/otto/4fb140e9-f6c1-5abb-a539-eae80b16bab0#variationId=1676827554", "https://i.otto.de/i/otto/bdb1769b-c498-5e62-9b10-af802bcf78de#variationId=1676827554"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4067475992045, "asin": null}]