[{"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-funktionsmantel-parka-mit-wattierung-S0N2D0AV/#variationId=S0N2D0AV10ZV", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "s.Oliver Funktionsmantel Parka mit Wattierung", "description": "Mantel. die Passform ist regul\u00e4r. in Unicolor, in matter Optik. mit warmer Wattierung, das Futter ist aus Webware, glatt, w\u00e4rmend, Webware. mit Stehkragen, gef\u00fctterte Kapuze. mit Innentasche, hat eine Pattentasche, mit verdecktem Rei\u00dfverschluss, hat eine Knopfleiste, mit langen \u00c4rmeln, die \u00c4rmel haben Rippb\u00fcndchen, mit praktischem Zwei-Wege-Rei\u00dfverschluss.", "brand": "s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 122.39, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/5a9bcfaf-3ac8-567f-9fd8-e3e4d08b722d#variationId=S0N2D0AV10ZV", "https://i.otto.de/i/otto/536ac3b8-4984-5394-b408-a366fb7458e6#variationId=S0N2D0AV10ZV", "https://i.otto.de/i/otto/212df606-bf72-53fc-b65b-3e1a9cde20d2#variationId=S0N2D0AV10ZV"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4065208258246, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/sheego-kurzmantel-grosse-groessen-mit-volants-1641130208/#variationId=1641130235", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Sheego Kurzmantel Gro\u00dfe Gr\u00f6\u00dfen mit Volants", "description": "L\u00e4ssig trifft feminin: Dieser leichte, kurze Mantel von sheego erh\u00e4lt durch den Volant am Saum seine besondere Note. Schmale R\u00fcschen an den beiden aufgesetzten Taschen erg\u00e4nzen den verspielten Look. Entspannt und leger wirkt der Style dank seiner gewaschenen Canvas-Optik und der offen fallenden, verschlusslosen Form. Die \u00c4rmel enden mit schmalen Manschetten, Wiener N\u00e4hte strecken die Silhouette optisch.", "brand": "Sheego", "sustainability_labels": ["certificate:COTTON_MADE_IN_AFRICA"], "price": 50.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/56e1672c-7057-5885-935d-6bdcdd32be55#variationId=1641130235", "https://i.otto.de/i/otto/1771c154-559c-5c05-93f5-2414293d2456#variationId=1641130235", "https://i.otto.de/i/otto/03d3ace3-aece-5d14-9871-9c60dd6b6d22#variationId=1641130235"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063135476658, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/object-langmantel-ella-1-tlg-S0A5I0SR/#variationId=S0A5I0SRR318", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Object Langmantel Ella (1-tlg)", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Object", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 69.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/120d7713-16bb-51c3-8aee-f930697fa787#variationId=S0A5I0SRR318", "https://i.otto.de/i/otto/a43e3ff1-d2d6-5a2b-8c59-90f06b29f7f3#variationId=S0A5I0SRR318", "https://i.otto.de/i/otto/4eaffae5-ebf5-553b-b4eb-d1ce1288c269#variationId=S0A5I0SRR318"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5713789279776, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/vero-moda-curve-wintermantel-1-tlg-S0A5P05J/#variationId=S0A5P05J03AJ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Vero Moda Curve Wintermantel (1-tlg)", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Vero Moda Curve", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 39.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/cb642d63-d03c-5286-92b0-be79cc6a4cb1#variationId=S0A5P05J03AJ", "https://i.otto.de/i/otto/94f669af-44da-51f7-8a88-e843d9d0e641#variationId=S0A5P05J03AJ", "https://i.otto.de/i/otto/2685a348-2207-5548-b84c-ccf3b2ab5f03#variationId=S0A5P05J03AJ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715322490792, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/fetish-design-ledermantel-ledermantel-carmen-kurzmantel-schwarz-mit-guertel-S0V2L0O4/#variationId=S0V2L0O44T26", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Fetish-Design Ledermantel Ledermantel Carmen Kurzmantel Schwarz mit G\u00fcrtel", "description": "Mit dem Ledermantel Carmen von Fetish-Design haben Sie mit Abstand den coolsten und l\u00e4ssigsten Auftritt. Besondere Highlights bilden der weite Reverskragen, ein toniger G\u00fcrtel sowie praktische Zippertaschen an den Seiten. Der gerade Schnitt und das hochwertige Leder garantieren einen angenehmen und bequemen Sitz!", "brand": "Fetish-Design", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 209.98, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/58a650f1-1313-5386-b889-752a7c926233#variationId=S0V2L0O44T26", "https://i.otto.de/i/otto/c004b0d1-2072-56c3-a820-3e9afcead1af#variationId=S0V2L0O44T26", "https://i.otto.de/i/otto/503ea41d-b2f4-5c13-b113-95cd3d39cd9d#variationId=S0V2L0O44T26"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 745202796558, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/tom-tailor-denim-wintermantel-1-tlg-CS05600LP/#variationId=S0L590Y1O002", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "TOM TAILOR Denim Wintermantel (1-tlg)", "description": "-", "brand": "TOM TAILOR Denim", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 84.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/2cf009d6-e2a6-50ce-9676-659919185780#variationId=S0L590Y1O002", "https://i.otto.de/i/otto/f47645be-0792-5470-b106-fb397af04734#variationId=S0L590Y1O002", "https://i.otto.de/i/otto/170db2c7-d205-5f38-b3f9-574a3e775f0a#variationId=S0L590Y1O002"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4065869029995, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-sundara-daunenmantel-S0L2Q0FD/#variationId=S0L2Q0FD1NEA", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Sundara Daunenmantel", "description": "Die \u00dcberl\u00e4nge und die unvergleichliche W\u00e4rme von Premium-Daunen werden dich selbst an bitterkalten Tagen zum L\u00e4cheln bringen. Mit abnehmbaren Kunstpelz und Rei\u00dfverschl\u00fcsse an den Seiten f\u00fcr bessere Bewegungsfreiheit.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 249.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/a1351e86-a12a-5aa3-8609-409a0888a7bf#variationId=S0L2Q0FD1NEA", "https://i.otto.de/i/otto/457224b1-d6a9-573e-8141-61cf444cb973#variationId=S0L2Q0FD1NEA", "https://i.otto.de/i/otto/f8651e4a-1170-50bd-9dfc-d4ffeb98f55d#variationId=S0L2Q0FD1NEA"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682541402, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/soft-rebels-wintermantel-inga-1-tlg-S0S1Z0XY/#variationId=S0S1Z0XYJJXI", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Soft Rebels Wintermantel Inga (1-tlg)", "description": "-", "brand": "Soft Rebels", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 159.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/681689f0-5972-597b-9b6c-1c16280eff76#variationId=S0S1Z0XYJJXI", "https://i.otto.de/i/otto/0431a432-fd14-5786-bec7-5a36e9b11051#variationId=S0S1Z0XYJJXI", "https://i.otto.de/i/otto/22861990-c602-547e-aa9b-3f5a37ca9a6b#variationId=S0S1Z0XYJJXI"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5712952731639, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/mbym-langmantel-ela-1-tlg-S0Z5F09I/#variationId=S0Z5F09IL6T5", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "MbyM Langmantel Ela (1-tlg)", "description": "-", "brand": "MbyM", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 115.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/01c7be1d-156d-57fd-8e07-1d68e19777b3#variationId=S0Z5F09IL6T5", "https://i.otto.de/i/otto/31e5b556-e74d-56f2-8472-57a99f4d3995#variationId=S0Z5F09IL6T5", "https://i.otto.de/i/otto/3c643371-feca-56f8-8dba-f3b288803b13#variationId=S0Z5F09IL6T5"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5714277229754, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/vero-moda-curve-wintermantel-1-tlg-S0A5P04Y/#variationId=S0A5P04YUURF", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Vero Moda Curve Wintermantel (1-tlg)", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Vero Moda Curve", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 27.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0a9179d1-3224-5c70-9563-3d72e30e0eed#variationId=S0A5P04YUURF", "https://i.otto.de/i/otto/14ee23df-553d-5a29-a023-7d080f618e2a#variationId=S0A5P04YUURF", "https://i.otto.de/i/otto/c5af1c5b-45d9-5126-a0df-5449f41db5a9#variationId=S0A5P04YUURF"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715324825493, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/makia-steppmantel-verstellbarer-kapuze-guertel-aura-aus-recyceltem-material-S075H0U8/#variationId=S075H0U8RL9O", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "MAKIA Steppmantel verstellbarer Kapuze & G\u00fcrtel Aura aus recyceltem Material", "description": "bequemer Steppmantel f\u00fcr Herbst, Winter & Fr\u00fchjahr im Streetwearlook aus Helsinkiin Finnland getestetaus 100% recycelter Ware hergestelltmit wasserabweisenden Bionic-Finish\u00ae beschichtetlockerer Schnittverstellbare Kapuzeverschlie\u00dfbar mit YKK Rei\u00dfverschluss aufgesetzte Taschen mit Magnetverschluss und Seitentasche mit Thermofleeceelastischer Bandabschluss an \u00c4rmel\u00f6ffnung und SaumPU-Membrane auf der R\u00fcckseite des Gewebesatmungsaktiv, wasserdichtWassers\u00e4ule 3000 mmAtmungsaktivit\u00e4t 3000 g/m\u00b2 / 24h", "brand": "MAKIA", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 189.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/505b34a6-437b-42c5-a6e7-45277576cc24#variationId=S075H0U8RL9O", "https://i.otto.de/i/otto/0ce356e7-e81c-496f-9306-f20195afdf88#variationId=S075H0U8RL9O", "https://i.otto.de/i/otto/bb184236-d9c4-49ce-9299-92a78e96a356#variationId=S075H0U8RL9O"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6438254287436, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/tamaris-steppmantel-in-maxilaenge-1583620752/#variationId=1583634481", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Tamaris Steppmantel in Maxil\u00e4nge", "description": "Bereit f\u00fcr einen neuen Mantel? Dieser Steppmantel von Tamaris eignet sich gut f\u00fcr k\u00fchle, windige Tage. Der Schnitt des Steppmantels ist gerade, sodass du dich rundum wohl und nicht eingeengt f\u00fchlst. Die Kapuze kannst du mit einem Kordelzug individuell anpassen. In den Leistentaschen kannst du deine Wertsachen praktisch verstauen. Der Mantel ist durch das Material leicht, wasserabweisend und trocknet schnell. Starker Kombinationspartner Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Steppmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Steppmantel von Tamaris zu modischen Outfits!", "brand": "Tamaris", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 119.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/975dead9-34d0-5d1a-83a0-1c811b10e805#variationId=1583634481", "https://i.otto.de/i/otto/90bab3fb-5b1b-5c41-a41f-91f416b3301c#variationId=1583634481", "https://i.otto.de/i/otto/e5c66e61-7eff-5953-a53e-5d59d515b380#variationId=1583634481"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6956094242113, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/regatta-wintermantel-pandia-wasserabweisend-S0Z2J0B1/#variationId=S0Z2J0B10W6E", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Regatta Wintermantel Pandia wasserabweisend", "description": "Die Regatta Pandia ist ein isolierter Steppmantel f\u00fcr Damen und verf\u00fcgt \u00fcber eine dauerhaft wasserabweisende Ausstattung. Die synthetische Daunenwattierung wurde nachhaltig mit Plastikflaschen hergestellt und h\u00e4lt Sie dank dicker Wattierung auch an kalten Tagen warm. Durch die verstellbare Kapuze und den 2-Wege-Frontrei\u00dfverschluss k\u00f6nnen Sie die Jacke individuell ihrem Stil anpassen. Die lang geschnittene Jacke zieren zwei tief angesetzte Taschen mit Rei\u00dfverschluss sowie verdeckte elastische Armb\u00fcndchen.", "brand": "Regatta", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 59.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/29be6381-bb05-564f-b0ba-705cf884febb#variationId=S0Z2J0B10W6E", "https://i.otto.de/i/otto/f9261900-9da9-51d9-9388-1c1a38124876#variationId=S0Z2J0B10W6E", "https://i.otto.de/i/otto/8359b5c1-a023-5e41-9884-e5dda77357d1#variationId=S0Z2J0B10W6E"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5059404273249, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/sheego-trenchcoat-grosse-groessen-mit-reverskragen-und-kontrastfutter-1641020161/#variationId=1641020215", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Sheego Trenchcoat Gro\u00dfe Gr\u00f6\u00dfen mit Reverskragen und Kontrastfutter", "description": "Der Trenchcoat von sheego erh\u00e4lt seinen modischen Fit durch den Reverskragen, die dekorative Knopfleiste und den breiten G\u00fcrtel mit Schnalle. Auch am \u00c4rmel fallen die markanten Kn\u00f6pfe ins Auge. \u00dcberraschendes Detail ist das kontrastfarbene Innenfutter, praktisch sind die beiden Leistentaschen. Teilungsn\u00e4hte vorn und hinten definieren die Silhouette. In tragekomfortabler, elastischer Qualit\u00e4t.", "brand": "Sheego", "sustainability_labels": ["certificate:COTTON_MADE_IN_AFRICA"], "price": 83.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/69c7ed6b-3f5d-559e-83b9-3f62c2f1955a#variationId=1641020215", "https://i.otto.de/i/otto/6a40fc64-e9ad-50d0-88b8-47104ceb06ee#variationId=1641020215", "https://i.otto.de/i/otto/9d6a547b-728b-5a11-8b13-6b36f66d0d95#variationId=1641020215"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063136075058, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/tommy-jeans-steppmantel-tjw-basic-hooded-coat-mit-tommy-jeans-logo-stickerei-1587569862/#variationId=1587569890", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Tommy Jeans Steppmantel TJW BASIC HOODED COAT mit Tommy Jeans Logo-Stickerei", "description": "Steppmantel f\u00fcr den \u00dcbergang Mit dem Steppmantel \u00bbTJW BASIC HOODED COAT\u00ab von Tommy Jeans kommst du auf deine Kosten. Der Badge bringt optische Highlights ins Outfit. Der Steppmantel ist oberschenkellang und basic geschnitten, sodass du dich rundum wohl und nicht eingeengt f\u00fchlst. In den Eingrifftaschen lassen sich kleine Gegenst\u00e4nde verstauen. Durch das Material ist der Mantel besonders leicht und schnelltrocknend. Abwechslungsreich kombinierbar Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Steppmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Schlicht, zeitlos und schick wird der Look, indem du ihn mit schwarzen und grauen Basics kombinierst: eine Skinny-Jeans sowie ein Rolli eignen sich besonders gut daf\u00fcr. Overknees setzen einen modischen Kontrast. Mit dem Damen-Steppmantel \u00bbTJW BASIC HOODED COAT\u00ab von Tommy Jeans zu modischen Outfits!", "brand": "Tommy Jeans", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 248.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/ba1d1d87-302b-51d8-a4bc-2c8e36e1599b#variationId=1587569890", "https://i.otto.de/i/otto/3e751c60-010e-551a-a775-13f06e32c228#variationId=1587569890"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8720641327329, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/green-goose-wintermantel-long-steppmantel-mit-kapuze-S0N5F0JL/#variationId=S0N5F0JL2NNJ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Green Goose Wintermantel Long Steppmantel mit Kapuze", "description": "Long Steppmantel von GREEN GOOSE mit angeschnittener Kapuze. Die Innenausstattung dieses Mantels ist in Kontrast gearbeitet. Der Mantel hat einen verdecken Front RV. Leichter Tragekomfort, perfekte Passform und angesagter chic machen diesen Mantel zu einem \"must have\" f\u00fcr diesen Winter. Nachhaltig produziert und peta vegan approved.", "brand": "Green Goose", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 239.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/de64a22f-f83b-4b7d-a881-11030beb2944#variationId=S0N5F0JL2NNJ", "https://i.otto.de/i/otto/1d4ea24a-483e-4888-b65b-65ccdab527f3#variationId=S0N5F0JL2NNJ", "https://i.otto.de/i/otto/f3a8cb10-de21-4f7f-89e2-7a94350933ec#variationId=S0N5F0JL2NNJ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4038968803087, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/only-langmantel-1-tlg-CS005G0FJ/#variationId=S005G0FJ3ELJ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ONLY Langmantel (1-tlg)", "description": "-", "brand": "ONLY", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 54.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/eceada4a-8860-56b5-89b5-926772614daa#variationId=S005G0FJ3ELJ", "https://i.otto.de/i/otto/5c2c4f84-bc62-52a7-9f82-60e4a5aee1ab#variationId=S005G0FJ3ELJ", "https://i.otto.de/i/otto/d3a5ca51-89da-5430-b732-6b62f91ca141#variationId=S005G0FJ3ELJ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715312840279, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ecoalf-langmantel-1-tlg-S0A5I0XY/#variationId=S0A5I0XY9IQS", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ECOALF Langmantel (1-tlg)", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "ECOALF", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 219.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/5e8ef457-cf92-50ac-8e7a-e347ca7c5196#variationId=S0A5I0XY9IQS", "https://i.otto.de/i/otto/6f006448-370f-564f-98fd-e045ade82c91#variationId=S0A5I0XY9IQS", "https://i.otto.de/i/otto/4bc346a3-fa6b-51fd-a603-59dedca6f029#variationId=S0A5I0XY9IQS"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8445336261886, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/aeg-ablufttrockner-8kg-startzeitvorwahl-display-protex-wlan-eek-aplusplusplus-S0P4K0NR/#variationId=S0P4K0NRH4P3", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "DRYER", "name": "AEG Ablufttrockner 8kg Startzeitvorwahl Display ProTex WLAN EEK: A+++", "description": "AEG T9DS88689 W\u00e4schetrockner 8kg Startzeitvorwahl Wolle Seide Display ProTex WLAN EEK: A+++ (Spektrum A+++ bis D)3D Scan: Trocknet Daunen besser. Erh\u00e4lt die Qualit\u00e4t.Daunenjacken an der Luft oder in herk\u00f6mmlichen Trocknern zu trocknen dauert lange. Dabei muss die Daune regelm\u00e4\u00dfig aufgesch\u00fcttelt werden, um ein Verkleben zu verhindern. Die 3D-Scan-Technologie misst die Restfeuchtigkeit auch tief im Gewebe (bis zu 5 cm) und passt die Trockenleistung automatisch an. Der Trockengang ist erst fertig, wenn die Daune im Inneren getrocknet ist.Mix XL-Programm: Kein Vorsortieren mehr.Durch eine intelligente Steuerung der Luftstr\u00f6me wird synthetischen Stoffen solange Feuchtigkeit zugef\u00fchrt, bis auch Baumwolltextilien vollst\u00e4ndig getrocknet sind. Dadurch wird die gesamte Ladung schonend behandelt und ein \u00dcbertrocknen verhindert. Im Vergleich zur Lufttrocknung ist Ihre W\u00e4sche damit 30% weniger geknittert und f\u00fchlt sich weicher an.SmartLaundry: Bessere W\u00e4schepflege mit ConnectivityPersonalisierte W\u00e4schepflege mit der My AEG Care App. Stellen Sie ma\u00dfgeschneiderte Programme ein und erhalten Programmempfehlungen f\u00fcr die bessere Pflege Ihre Kleidungsst\u00fccke. Die My AEG Care App l\u00e4sst sich nat\u00fcrlich von \u00fcberall aus steuern.AbsoluteCare\u00ae: Trocknet selbst Wolle, Seide oder Outdoor-Kleidung optimal.Das AbsoluteCare\u00ae-System stimmt Temperatur und Trommelbewegung auf die Art Ihrer Textilien ab und macht dadurch endlich schonende Trocknung von Wolle, Seide und anspruchsvoller Outdoor-Kleidung m\u00f6glich. Wolle wird flach in der Trommel liegend \u2013 ohne sch\u00e4digende Reibung \u2013 getrocknet. Outdoor-Bekleidung wird genau so viel W\u00e4rme ausgesetzt, wie erforderlich ist, um die wasserdichte Membran zu reaktivieren. Warum also mit Standards zufrieden geben, wenn es besser geht?SensiDry\u00ae: Volle Trockenleistung bei niedrigen Te", "brand": "AEG", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 1038.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/f204711a-acb8-5d75-9025-8ce74b9e5fd1#variationId=S0P4K0NRH4P3", "https://i.otto.de/i/otto/5bd7cfc9-f32f-5257-b276-6da5f05384c3#variationId=S0P4K0NRH4P3", "https://i.otto.de/i/otto/4f14a878-30fe-5739-840d-fd374acda79c#variationId=S0P4K0NRH4P3"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7332543690893, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-steppmantel-mantel-mit-steppung-2120503-9999-36-wecare-CS095I0ED/#variationId=S0K5K0HLFQNO", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "s.Oliver Funktionsmantel Mantel mit Steppung Insert", "description": "Unser Top-Pick f\u00fcr kalte Tage? Dieser lange Steppmantel mit Stehkragen und gef\u00fctterter Kapuze. Ob auf dem Weg zur Arbeit oder beim n\u00e4chsten Spaziergang \u2013 mit dem neuen Outerwear-Style bist du extra warm und gem\u00fctlich unterwegs.", "brand": "s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 115.59, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/44b44014-f816-570d-acd0-c7a9b057d1c0#variationId=S0K5K0HLFQNO", "https://i.otto.de/i/otto/6169351c-56be-5f6a-a3b9-cd7209c828f2#variationId=S0K5K0HLFQNO", "https://i.otto.de/i/otto/3e33da53-ce79-5894-a9a7-5db4f5f7635c#variationId=S0K5K0HLFQNO"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063617381562, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/y-a-s-petite-wintermantel-beri-1-tlg-S0B5P02E/#variationId=S0B5P02ELTN7", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Y.A.S (Petite) Wintermantel BERI (1-tlg)", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Y.A.S (Petite)", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 99.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/db3ffc85-7f2b-5372-846f-10a89cae3d26#variationId=S0B5P02ELTN7", "https://i.otto.de/i/otto/3d76afb2-f129-51c9-a7fd-f11b6ba653e0#variationId=S0B5P02ELTN7", "https://i.otto.de/i/otto/33aa54b4-21a1-5705-8268-602245dc4007#variationId=S0B5P02ELTN7"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715323009511, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/derbe-langmantel-bigholm-cd-extra-lang-korddetails-wasserabweisend-winddicht-CS044Z0AI/#variationId=S0U4C0S6I24I", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Derbe Langmantel Bigholm CD Extra Lang, Korddetails, Wasserabweisend, winddicht", "description": "derbe Damen Mantel Bigholm in schwarz\u00a0 Langer gesteppter Mantel\u00a0Winddicht, Atmungsaktiv und WasserabweisendZwei-Wege-Rei\u00dfverschlussFeste Kapuze", "brand": "Derbe", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 187.81, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/b5b58c48-dec4-53e3-8c81-fff6794eaced#variationId=S0U4C0S6I24I"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4251634759642, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/object-langmantel-keily-1-tlg-S0M5X0RM/#variationId=S0M5X0RM2PRX", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Object Langmantel Keily (1-tlg)", "description": "Object Keily Checked Trench Coat", "brand": "Object", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 34.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/909a0a24-6e0c-5f55-9b64-075e974ad3dd#variationId=S0M5X0RM2PRX", "https://i.otto.de/i/otto/52d473ae-ed1b-5ab8-a31f-38a01daa488a#variationId=S0M5X0RM2PRX", "https://i.otto.de/i/otto/7c83f31f-4fe0-5e66-b138-b729a4b9be62#variationId=S0M5X0RM2PRX"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715312540278, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-ledermantel-g2wcyara-sf-lacuv-CS044L032/#variationId=S0R5A0LNHNII", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Ledermantel G2WCyara SF LACUV", "description": "Das Modell G2WCyara SF ist ein Mantel mit vielen kleinen Extras. Der Mantel ist mit einem asymmetrischen Rei\u00dfverschluss und einer abnehmbaren Kapuze ausgestattet. Sowohl die seitlichen Eingriffstaschen als auch die kleine Brusttasche und der \u00c4rmelabschluss sind mit einem Rei\u00dfverschluss versehen. F\u00fcr eine sch\u00f6ne Silhouette sorgen der Tailleng\u00fcrtel und der verstellbare \u00c4rmelabschluss. Das Design wird durch die dezent betonte Schulterpartie abgerundet.", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 149.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/ca9aa8d0-4736-5e5b-84a1-1415ad69b50d#variationId=S0R5A0LNHNII", "https://i.otto.de/i/otto/73eb74b3-aa92-5a2e-9c86-7ba83a454425#variationId=S0R5A0LNHNII", "https://i.otto.de/i/otto/258faa11-44a9-5e39-8aac-359dc1a0fb4e#variationId=S0R5A0LNHNII"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495179633, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/marc-o-polo-wirkmantel-aus-italienischer-wolle-mix-qualitaet-1667974222/#variationId=1667974228", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Marc O'Polo Wirkmantel aus italienischer Wolle-Mix-Qualit\u00e4t", "description": "Aus hochwertiger Italian-Wool-Qualit\u00e4t: der smarte Mantel im l\u00e4ssigen Relaxed Fit aus einer exklusiv-recycelten, supersoften Premium-Jersey-Wolle-Mix-Qualit\u00e4t. Im Regular Fit mit klassischem Revers mit drei Kn\u00f6pfen in Horn-Optik zum Schlie\u00dfen und seitlichen Naht-Eingrifftaschen f\u00fcr einen cleanen Look. Aufwendig verarbeitete Innenansicht mit einfassten N\u00e4hten und halbem Fl\u00fcgelfutter. F\u00e4llt gro\u00df aus - wir empfehlen eine Nummer kleiner zu bestellen.", "brand": "Marc O'Polo", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 239.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/3fc400c2-c530-5bb6-bd5a-7170403e8a6c#variationId=1667974228", "https://i.otto.de/i/otto/635879b8-e253-540a-b981-eb6d95fc7842#variationId=1667974228", "https://i.otto.de/i/otto/0a7660d5-eb32-502a-9e5a-5b649747316b#variationId=1667974228"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7325867463724, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/regatta-wintermantel-pandia-ii-fuer-damen-isolierend-und-wasserabweisend-CS086U041/#variationId=S0M4Z0POKGRO", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Regatta Wintermantel Pandia II f\u00fcr Damen, isolierend und wasserabweisend", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Regatta", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 39.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/e353b447-09fd-50b5-9f70-057aa59fecc6#variationId=S0M4Z0POKGRO", "https://i.otto.de/i/otto/6c93be91-a494-5ff0-8286-f6fd02360453#variationId=S0M4Z0POKGRO", "https://i.otto.de/i/otto/4ca931d6-91e9-5bba-821a-6cb7bcfa1db2#variationId=S0M4Z0POKGRO"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5059404856336, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/fetish-design-ledermantel-ledermantel-carmen-kurzmantel-burgunder-mit-guertel-S0S2N095/#variationId=S0S2N095UTV1", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Fetish-Design Ledermantel Ledermantel Carmen Kurzmantel Burgunder mit G\u00fcrtel", "description": "Mit dem Ledermantel Carmen von Fetish-Design haben Sie mit Abstand den coolsten und l\u00e4ssigsten Auftritt. Besondere Highlights bilden der weite Reverskragen, ein toniger G\u00fcrtel sowie praktische Zippertaschen an den Seiten. Der gerade Schnitt und das hochwertige Leder garantieren einen angenehmen und bequemen Sitz!", "brand": "Fetish-Design", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 209.98, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/f2c36ee6-b53a-5ab6-a36a-cf7c58a721ef#variationId=S0S2N095UTV1", "https://i.otto.de/i/otto/acb7d846-8751-5c9c-93e0-1a009b1bda1c#variationId=S0S2N095UTV1", "https://i.otto.de/i/otto/7c8101c7-b2ff-5b76-a304-6e1164015ff9#variationId=S0S2N095UTV1"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 745202796596, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-funktionsjacke-s-oliver-red-label-women-da-mantel-outdoor-mantel-CS0E55005/#variationId=S0N4U0TICR1W", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "s.Oliver Funktionsmantel Steppmantel mit integrierter Kapuze Label-Patch", "description": "Mantel. mit regul\u00e4rer Passform. hat ein Label-Patch, hat ein Strukturmuster. im Materialmix, mit leichter Wattierung, w\u00e4rmend, hat eine Steppung, das Futter ist aus Taft. integrierte Kapuze, mit Stehkragen. hat eine Eingrifftasche, hat einen Rei\u00dfverschluss.", "brand": "s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 88.39, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/82f32aab-e27b-5e12-90e2-b2f0777ec8d0#variationId=S0N4U0TICR1W", "https://i.otto.de/i/otto/e82d05c5-b7bb-5164-b3a1-3c175b2a0626#variationId=S0N4U0TICR1W", "https://i.otto.de/i/otto/aa60a581-18f6-5e90-91ce-17f037a2bfdc#variationId=S0N4U0TICR1W"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063617385249, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-eddie-bauer-x-the-great-quilted-daunenparka-S0C2T0Q9/#variationId=S0C2T0Q9SDKQ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Eddie Bauer X The Great Quilted Daunenparka", "description": "Eine limitierte Sonderedition in Zusammenarbeit mit The Great. Diese Kooperation feiert die lebenslange Liebe der Designerinnen Emily Current und Meritt Elliott zur ikonischen Outdoor-Marke Eddie Bauer und die gemeinsame Leidenschaft f\u00fcr die GROSSARTIGE Natur. Diese Kollektion verbindet den Geist Kaliforniens mit der Seele des pazifischen Nordwestens und l\u00e4sst die Outdoor-Klassiker, die wir alle kennen und lieben, durch eine charmant nostalgische Brille neu erscheinen, die f\u00fcr den Abenteurer in uns allen bestimmt ist. Hier stellen wir einen Wende- Daunenparka vor - eine Seite einfarbig, die andere mit Aufdruck. Das bunt gestaltete Steppmuster ist von einer der fr\u00fchen patentierten Jacken aus den Eddie-Bauer-Archiven inspiriert.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 189.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0b3a0d39-4830-52fa-b6a8-6cade9859c46#variationId=S0C2T0Q9SDKQ", "https://i.otto.de/i/otto/6c994a32-5bea-5190-8cd8-90d8c85aeb29#variationId=S0C2T0Q9SDKQ", "https://i.otto.de/i/otto/5c6c29c3-7b63-5136-8314-13ed73c24ba8#variationId=S0C2T0Q9SDKQ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682660899, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-2022-skyliner-daunenmantel-S0F5B0NE/#variationId=S0F5B0NEZ9CK", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel 2022 Skyliner Daunenmantel", "description": "Unser neuester Wintermantel mit der charakteristischen Rautensteppung und zus\u00e4tzlicher L\u00e4nge f\u00fcr noch mehr W\u00e4rme in der kalten Jahreszeit. Mit dem verstellbaren Tunnelzug in der Taille kannst du die Passform bestimmen. Die abnehmbare Kapuze bietet zus\u00e4tzlichen Schutz. Er ist der perfekte Wintermantel bei unvorhersehbarem Wetter.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:BLUESIGN_APPROVED", "certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 159.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/ee832069-bd24-513d-8a7e-aebcf6626c7a#variationId=S0F5B0NEZ9CK", "https://i.otto.de/i/otto/ca03ec9c-cbdd-53ce-b487-e885c0edbc7f#variationId=S0F5B0NEZ9CK", "https://i.otto.de/i/otto/4c3af315-033b-5ad1-9b50-e8811433ad46#variationId=S0F5B0NEZ9CK"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682732015, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/jjxx-wintermantel-ellie-1-tlg-S0B5I058/#variationId=S0B5I058F38Q", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "JJXX Wintermantel Ellie (1-tlg)", "description": "- Puffermantel - Matte Oberfl\u00e4che - 100% recycelter Polyester - Praktischer 2-Wege-Rei\u00dfverschluss - Puff\u00e4rmel - Kuschliger Style f\u00fcr kalte Wintertage - Vollfutter aus 100% Polyester - Wasserabweisend - Seitentaschen mit Rei\u00dfverschluss - Longline-Design - Das Model tr\u00e4gt Gr\u00f6\u00dfe S und ist 176 cm gro\u00df - JJXX", "brand": "JJXX", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 54.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/4e5dec48-189a-5ea5-8626-8b9f638da30d#variationId=S0B5I058F38Q", "https://i.otto.de/i/otto/83b00e24-60e9-5d87-8f37-2c37fd384a09#variationId=S0B5I058F38Q", "https://i.otto.de/i/otto/228dbe52-391c-5cf5-8191-0ec3bbda2c57#variationId=S0B5I058F38Q"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715318509965, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-olympia-wp-stadium-mit-abnehmbarem-stylischen-kunstfell-S0L2Q0OR/#variationId=S0L2Q0ORDC5B", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel OLYMPIA WP STADIUM mit abnehmbarem stylischen Kunstfell", "description": "Der Stadionmantel mit Premium-Daunen-Futter, vollversiegelten N\u00e4hten und wasserdichter WeatherEdge\u00ae Plus Technologie h\u00e4lt auch an den k\u00e4ltesten Wintertagen angenehm warm. Das ultraweiche Mikrofleece-Futter am Kragen und in den Taschen bietet noch mehr W\u00e4rme und Komfort. Verstellbare, isolierte Kapuze mit abnehmbarem Kragen aus Kunstfell.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 349.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/fec92be5-d93d-53dc-9420-1835a87d8544#variationId=S0L2Q0ORDC5B", "https://i.otto.de/i/otto/29bc470b-f98a-5e9c-87e5-cf75fe0f5cc2#variationId=S0L2Q0ORDC5B"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682474748, "asin": null}]