[{"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-eddie-bauer-plus-the-great-daunenmantel-mit-kapuze-S0N6209Y/#variationId=S0N6209Y53DS", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Eddie Bauer + The Great Daunenmantel mit Kapuze", "description": "Eine limitierte Sonderedition in Zusammenarbeit mit The Great. Diese Kooperation feiert die lebenslange Liebe der Designerinnen Emily Current und Meritt Elliott zur ikonischen Outdoor-Marke Eddie Bauer und die gemeinsame Leidenschaft f\u00fcr die GROSSARTIGE Natur. Diese Kollektion verbindet den Geist Kaliforniens mit der Seele des pazifischen Nordwestens und l\u00e4sst die Outdoor-Klassiker, die wir alle kennen und lieben, durch eine charmant nostalgische Brille neu erscheinen, die f\u00fcr den Abenteurer in uns allen bestimmt ist. Unser stylischer und wintertauglicher Daunenmantel ist f\u00fcr das k\u00e4lteste Winterwetter dieser Saison geschaffen. Das Polyester-Obermaterial ist feuchtigkeitsabweisend und die Premium-Daunenisolierung spendet leichte W\u00e4rme an kalten Tagen. In zwei gro\u00dfen, sicheren Druckknopftaschen kannst du deine Handschuhe und Winterutensilien verstauen, damit du das Haus unbeschwert und stilvoll verlassen kannst, egal wie tief die Temperatur sinkt.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 299.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/030e9f7a-c2a3-5d9b-9281-8ecc172aebcd#variationId=S0N6209Y53DS", "https://i.otto.de/i/otto/ce23896d-451c-5c9d-beb6-ffba8937befd#variationId=S0N6209Y53DS", "https://i.otto.de/i/otto/2d1b2f14-998a-51d5-93c4-50f549ba343f#variationId=S0N6209Y53DS"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682753959, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/hessnatur-jerseymantel-aus-reiner-bio-merinowolle-1-tlg-S064L0YY/#variationId=S064L0YY137F", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Hessnatur Jerseymantel aus reiner Bio-Merinowolle (1-tlg)", "description": "Starker Partner bei Niedrigtemperaturen: \u00dcberaus soft im Griff qualifiziert sich der leichte Fleecemantel mit Stehkragen f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Die flauschige Qualit\u00e4t kommt durch die sch\u00f6nen Farbt\u00f6ne besonders gut zur Geltung, kontrastierende Hornkn\u00f6pfe setzen einen starken Akzent. Raffiniert: die Nahttaschen, die aus verl\u00e4ngerten Brustabn\u00e4hern hervorgehen. Reine Bio-Merinowolle bringt uns perfekt durch die kalte Jahreszeit. Weich, warm und kuschelig f\u00fchlt sie sich auf der Haut besonders gut an. Zu unserem beliebten Bio-Wollfleece verarbeitet ist die traumhafte Qualit\u00e4t superleicht und dabei w\u00e4rmend \u2013 und kann bis zu 30 Prozent Feuchtigkeit aufnehmen, ohne sich dabei nass anzuf\u00fchlen. Da uns ein nachhaltig gutes Leben unserer Merino-Schafe am Herzen liegt, freut es uns besonders, wenn die feine Winterwolle wie hier von Schafen aus biologischer Tierhalten stammt, bei der die Tiere auf gro\u00dfen Weidefl\u00e4chen leben. \u00dcbrigens: Merinowolle regeneriert sich von Natur aus selbst und ist nat\u00fcrlich fleckabweisend. Unser Tipp: \u00d6fter mal \u00fcber Nacht raush\u00e4ngen. Das ersetzt so manche W\u00e4sche und spart somit Wasser und Strom.", "brand": "Hessnatur", "sustainability_labels": ["certificate:GOTS_ORGANIC"], "price": 264.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/8953b47f-47d8-59df-bf07-86a9c821c07d#variationId=S064L0YY137F", "https://i.otto.de/i/otto/6006e576-8882-5725-9e9c-eaff1bf12304#variationId=S064L0YY137F", "https://i.otto.de/i/otto/84a67378-a34d-5618-bbbd-d870b651d076#variationId=S064L0YY137F"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057983996864, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/sublevel-steppmantel-steppmantel-tailliert-CS0B5I0LS/#variationId=S0Z2P00DRNWL", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "SUBLEVEL Steppmantel Steppmantel tailliert", "description": "Der Mantel ist ein echter Klassiker und h\u00e4lt dich sch\u00f6n warm. Das recycelte Polyester ist hochwertig verarbeitet und sch\u00fctzt dich vor Wind und Wetter. Der Mantel hat einen praktischen 2-Wege Rei\u00dfverschluss und ist hinten l\u00e4nger geschnitten. So kannst du dich drau\u00dfen ruhigen Gewissens hinsetzen ohne zu frieren. Eine gut sitzende Jeans und ein Strickpullover sind eine gute Outfit-Basis!", "brand": "SUBLEVEL", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 69.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/87e40dac-e381-52d0-bc71-8b5a194f3c0e#variationId=S0Z2P00DRNWL", "https://i.otto.de/i/otto/6f4327ab-ffa8-591b-a74f-452fc3da31f9#variationId=S0Z2P00DRNWL", "https://i.otto.de/i/otto/1dafa78b-3e70-5d6a-b492-b7959c7b9086#variationId=S0Z2P00DRNWL"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063813400753, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/derbe-regenmantel-wittholm-wasserabweisend-winddicht-teddylining-nachhaltig-C1594783448/#variationId=S0V5B027HTJC", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Derbe Regenmantel Wittholm", "description": "-", "brand": "Derbe", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 84.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/c0d0381b-8c99-535e-baf0-782ca4bb9c36#variationId=S0V5B027HTJC", "https://i.otto.de/i/otto/a329c3be-ff16-5c10-8dfc-212f6b4a7c6f#variationId=S0V5B027HTJC", "https://i.otto.de/i/otto/f93a8eac-dcf3-5f28-9806-df31b6263905#variationId=S0V5B027HTJC"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4251634760198, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/elvine-wintermantel-naemi-1-tlg-S0I290WE/#variationId=S0I290WE868N", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "elvine Wintermantel Naemi (1-tlg)", "description": "-", "brand": "elvine", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 429.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/c96ac7ec-b19d-57f9-9cc8-4cd587520a43#variationId=S0I290WE868N", "https://i.otto.de/i/otto/5a1ee031-a8cb-559e-905d-df9e54cbb3ca#variationId=S0I290WE868N", "https://i.otto.de/i/otto/ee5037b7-e10b-5e2f-bab2-7873bbd51e55#variationId=S0I290WE868N"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7332895288908, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/uvr-wintermantel-mantel-modell-faunaina-mit-grossem-umlegekragen-zum-knoepfen-S0O5R0CG/#variationId=S0O5R0CG9X3N", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "UVR Wintermantel Mantel Modell: Faunaina mit gro\u00dfem Umlegekragen zum Kn\u00f6pfen", "description": "Mit diesem kuschlig warmen Woll-Mantel werden die kalten Wintertage bald ein Grund zu Freude! Locker geschnitten, l\u00e4sst er sich bequem tragen und\u00a0sorgt mit seinen l\u00e4ssigen Taschen daf\u00fcr, dass deine H\u00e4nde immer sch\u00f6n warm bleiben. Au\u00dferdem \u00fcberzeugt der fair produzierte Mantel mit einem besonderem Extra: Dem\u00a0gro\u00dfen Umlegekragen, den du hochstellen und kn\u00f6pfen kannst. Also freu dich auf die kalten Tage! Dieser wundervolle Mantel freut sich schon, wenn du dich bald darin einkuschelst.", "brand": "UVR", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 189.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/4fbc759a-8f5f-5271-88de-60dd902f8695#variationId=S0O5R0CG9X3N", "https://i.otto.de/i/otto/c33a7898-53d4-55f4-b216-e1ccd6caf918#variationId=S0O5R0CG9X3N", "https://i.otto.de/i/otto/ecb9320f-c9ae-51c5-95a9-733aff801f8d#variationId=S0O5R0CG9X3N"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4062416212954, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/komodo-wintermantel-dufflecoat-modell-paddy-mit-kapuze-S0O5R06Y/#variationId=S0O5R06Y6NF1", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Komodo Wintermantel Dufflecoat Modell: Paddy mit Kapuze", "description": "Sch\u00fctze dich vor der K\u00e4lte mit unserem Mantel PADDY. Dank seines zeitlosen und raffinierten Stils kann dieser Mantel auch in den k\u00e4lteren Jahreszeiten getragen werden, was ihn zu einem unverzichtbaren Begleiter im Winter macht. Dieser Duffle mit Knebelverschl\u00fcssen und funktionellen Taschen vervollst\u00e4ndigt deinen Herbst-Winter-Look und bietet gleichzeitig maximalen Komfort.", "brand": "Komodo", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 199.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/ae4cde93-83e7-536b-b8f5-f037c6793676#variationId=S0O5R06Y6NF1"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5056626304119, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/tom-tailor-polo-team-kurzmantel-mit-stehkragen-im-modernen-karomuster-1513445919/#variationId=1513445921", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "TOM TAILOR Polo Team Kurzmantel mit Stehkragen im modernen Karomuster", "description": "F\u00fcr Alltag und schicke Anl\u00e4sse Bist du gerne modisch unterwegs, dann ist der Kurzmantel von TOM TAILOR Polo Team gut geeignet f\u00fcr dich. Der Schnitt des Kurzmantels ist kniefrei und figurumspielend, so hast du gen\u00fcgend Bewegungsfreiheit in deinem Outfit. Mit der Innentasche k\u00f6nnen Wertgegenst\u00e4nde wie Handy und Schl\u00fcssel nah am K\u00f6rper und damit sicher verstaut werden. Der Webstoff f\u00fchlt sich auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut an. Klassisch und sportlich \u2014 ein wahres Multitalent! F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. Der Damen-Kurzmantel von TOM TAILOR Polo Team ist eine gute Wahl \u2014 f\u00fcr den souver\u00e4nen Auftritt oder den langen Spaziergang im Park.", "brand": "TOM TAILOR Polo Team", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 70.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/67af7259-67e7-5430-89c1-d35acf2478fe#variationId=1513445921", "https://i.otto.de/i/otto/1f560844-c9dc-5b49-afa7-ea101007c9b2#variationId=1513445921", "https://i.otto.de/i/otto/72b66132-2794-5972-ad05-bbf15b759741#variationId=1513445921"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6932116050775, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/comma-funktionsjacke-comma-ci-da-mantel-outdoor-mantel-CS0A5T04S/#variationId=S0A5T04SW5UG", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Comma Langmantel Steppmantel mit abnehmbarer Kapuze", "description": "Begleitet Sie garantier l\u00e4nger als nur eine Saison: der taillierte Steppmantel mit Fellimitatbesatz an der Kapuze. Seine weiche und w\u00e4rmende F\u00fcllung aus Daunen und Federn sorgt f\u00fcr einen besonders hohen Wohlf\u00fchlfaktor, w\u00e4hrend die Taillierung Ihre Silhouette sch\u00f6n feminin in Szene setzt. F\u00fcr einen gelungenen Casual-Look braucht es nicht mehr als Ihre Lieblingsdenim, ein leichtes Strickoberteil und bequeme Chelseaboots.", "brand": "Comma", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 163.19, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/599b8257-5ea6-5831-bb8e-2b15b418c9e9#variationId=S0A5T04SW5UG", "https://i.otto.de/i/otto/d5d4cf96-6577-5424-8a1f-da4f48b3a098#variationId=S0A5T04SW5UG", "https://i.otto.de/i/otto/f92ebc44-2d12-5a93-be13-e6ce054a7498#variationId=S0A5T04SW5UG"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063626189432, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/sheego-steppmantel-grosse-groessen-mit-abknoepfbarer-kapuze-1670687510/#variationId=1670694385", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Sheego Steppmantel Gro\u00dfe Gr\u00f6\u00dfen mit abkn\u00f6pfbarer Kapuze", "description": "Besonders praktisch bei diesem sheego Steppmantel ist die abkn\u00f6pfbare Kapuze, die mit einem Tunnelzugband individuell angepasst werden kann. Die verdeckte Knopfleiste wird durch den 2-Wege-Rei\u00dfverschluss erg\u00e4nzt. \u00d6ffnet man diesen unten, erh\u00e4lt der Mantel zus\u00e4tzliche Weite. Die \u00c4rmel enden mit Rippb\u00fcndchen, die seitlich eingefassten Leistentaschen k\u00f6nnen mit Druckkn\u00f6pfen verschlossen werden. Die figurschmeichelnde Steppung und das trageangenehme, pflegeleichte Material machen den Mantel zum unkomplizierten Begleiter durch die kalte Jahreszeit.", "brand": "Sheego", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 119.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/a42dbf31-15a1-53f8-9076-52e436c2b059#variationId=1670694385", "https://i.otto.de/i/otto/4a2b7f78-dcb9-5d05-9b6b-08b52474da2a#variationId=1670694385", "https://i.otto.de/i/otto/20eb938d-5254-57f7-997d-4f971588517b#variationId=1670694385"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063136370368, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/marc-o-polo-denim-wintermantel-mit-thermore-ecodown-fuellung-C1589609236/#variationId=1589609264", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Marc O'Polo DENIM Langmantel 248024671177 (1-tlg)", "description": "Keine halblangen Sachen Bist du gerne modisch unterwegs, ist der Langmantel \u00bb248024671177\u00ab von Marc O'Polo DENIM gut geeignet f\u00fcr dich. Der Langmantel ist figurumspielend geschnitten, wodurch er locker sitzt, ohne einzuengen. Mit der Klappentasche wird der Inhalt mit einer Klappe gesch\u00fctzt und der Inhalt dadurch sicher aufbewahrt. Bequem und elastisch Durch den Webstoff aus Baumwollmischung ist der Mantel auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut. Dank der Stretch-Qualit\u00e4t passt er sich deinen Proportionen an. Dadurch sitzt er auch bequem, wenn du einige Stunden unterwegs bist. Raffiniert und zeitlos soll es sein Du magst es sportlich und unkompliziert? Zusammen mit einer l\u00e4ssig geschnittenen Bluejeans und wei\u00dfen Low-top-Sneakern kreierst du mit dem Langmantel einen Stilbruch, der besonders f\u00fcr Freizeit-Looks geeignet ist. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. F\u00fcr den souver\u00e4nen Auftritt oder den langen Spaziergang im Park \u2014 der Damen-Langmantel \u00bb248024671177\u00ab von Marc O'Polo DENIM ist eine gute Idee f\u00fcr deine Outfits!", "brand": "Marc O'Polo DENIM", "sustainability_labels": ["certificate:ORGANIC_CONTENT_STANDARD_100"], "price": 100.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/27454fe8-23ff-56d0-836f-da00d4d750d9#variationId=1589609264", "https://i.otto.de/i/otto/d29d2d66-9528-5de9-bf01-86bdb75cfe6b#variationId=1589609264", "https://i.otto.de/i/otto/072c7605-af2e-52e7-99a4-2496a37230d3#variationId=1589609264"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4047255202816, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ulla-popken-wintermantel-hyprar-steppmantel-wasserabweisend-2-wege-zipper-S0A4300G/#variationId=S0A4300G0ZNF", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ulla Popken Wintermantel HYPRAR Steppmantel wasserabweisend 2-Wege-Zipper", "description": "Steppmantel, A-Line, aus wasserabweisendem Diamant-Stepp. Kapuze mit Bindeband, verdeckter 2-Wege-Zipper, 2 Taschen mit Druckknopf. Saum mit Tunnelzug verstellbar. Langarm mit Rippb\u00fcndchen, Komplettfutter.", "brand": "Ulla Popken", "sustainability_labels": ["certificate:GLOBAL_RECYCLED_STANDARD"], "price": 149.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/9f7988ad-941f-5648-98f5-805823e3597c#variationId=S0A4300G0ZNF", "https://i.otto.de/i/otto/ab19bfb5-62f1-557e-972a-04a031d27a03#variationId=S0A4300G0ZNF", "https://i.otto.de/i/otto/74d21a4c-f956-5cbd-9107-5bc75d25f4f3#variationId=S0A4300G0ZNF"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4066686628446, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-lederjacke-tamala-vegetabil-gegerbtes-leder-C1540143335/#variationId=S0R5A0KDW6BQ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Ledermantel GWTamala LARIV W", "description": "Rockige Lederjacke Gesucht und gefunden: Schau dir die Lederjacke \u00bbTAMALA\u00ab von Gipsy mal genauer an. Die Nieten sorgen f\u00fcr einen sehr l\u00e4ssigen Look. Das Lammleder ist sehr weich und leicht auf der Haut. Nichts wie raus an die frische Luft! Besonders stylisch wird die Lederjacke in Kombination mit einem langem Strickkleid. So kreierst du einen Stilbruch, der rockig und zugleich feminin ist. Mit klobigen Sneakern oder geschn\u00fcrten Boots beweist du dein Gesp\u00fcr f\u00fcr Mode. Die Damen-Lederjacke \u00bbTAMALA\u00ab von Gipsy ist eine gute Wahl \u2014 beim Gassigehen mit dem Hund oder zum spontanen Besuch bei Bekannten.", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 101.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/ba30031c-c7df-50cf-95d7-356040f98223#variationId=S0R5A0KDW6BQ", "https://i.otto.de/i/otto/8281be5d-1058-52f2-b849-6130195db9d4#variationId=S0R5A0KDW6BQ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495177219, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/dingy-weather-regenmantel-regenmantel-damen-belle-S0L2R0ZY/#variationId=S0L2R0ZYTBN3", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Dingy Weather Regenmantel Regenmantel damen Belle", "description": "Bei unserem trendigen langen Frauen Regenmantel Belle-1 stehen Design und Komfort im Vordergrund. Das Modell \u00fcberzeugt mit seinem modernen Schnitt. Der Mantel verf\u00fcgt \u00fcber einen Magnetknopf sowie einem verdeckten Rei\u00dfverschluss. Durch eine PU-Beschichtung von 100% ist Belle-1 wasser- und winddicht und eignet sich somit f\u00fcr alle Jahreszeiten und Wetterlagen. Unser hochwertiges Material zeichnet sich zudem durch multifunktionale Eigenschaften aus. Der Regenmantel ist schnelltrocknend, langlebig und atmungsaktiv.", "brand": "Dingy Weather", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 86.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0b8e7c66-5504-4aba-86fe-07f75fc23786#variationId=S0L2R0ZYTBN3", "https://i.otto.de/i/otto/5b8d012f-46b9-487a-ad6b-786063a71e0a#variationId=S0L2R0ZYTBN3", "https://i.otto.de/i/otto/bd817843-833f-4a2f-9b08-68ea06037939#variationId=S0L2R0ZYTBN3"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4260742494161, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/7eleven-ledermantel-sophia-S0E2O0E8/#variationId=S0E2O0E8QABQ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "7eleven Ledermantel Sophia", "description": "Der klassische Kurzmantel der Marke 7ELEVEN aus herrlich weichem, pflanzlich gegerbtem Lammnappa-Leder wird zu Ihrem unverzichtbaren Begleiter. Das zeitlos-elegante Modell hat zwei seitliche Schubtaschen sowie einen hochstellbaren Kragen und besticht durch seine vorteilhafte Passform. Edle, lederbezogene Kn\u00f6pfe komplettieren die hochwertige Verarbeitung. Modelnummer: SEL-Sophia7E", "brand": "7eleven", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 229.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/942fa2eb-af16-5d31-ba08-172229db6325#variationId=S0E2O0E8QABQ", "https://i.otto.de/i/otto/c193bd50-f62c-5434-91f9-bdddba1fa80a#variationId=S0E2O0E8QABQ", "https://i.otto.de/i/otto/4b228bd0-fbf1-5177-8153-0d3fe69d2efa#variationId=S0E2O0E8QABQ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4027926366627, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/mbym-langmantel-ela-1-tlg-S0X5F0RE/#variationId=S0X5F0REWQUI", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "MbyM Langmantel Ela (1-tlg)", "description": "-", "brand": "MbyM", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 115.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/78bb1d62-11da-59b9-9e06-9e7bc7c7fc19#variationId=S0X5F0REWQUI", "https://i.otto.de/i/otto/a33a82cb-bb80-5963-a884-3a519d833c54#variationId=S0X5F0REWQUI", "https://i.otto.de/i/otto/1088e75e-ba39-52cb-a5ce-b90eb483ae89#variationId=S0X5F0REWQUI"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5714277642775, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ragwear-wintermantel-relive-1-tlg-CS0A5I0ST/#variationId=S0B5I0FAA6ZY", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ragwear Wintermantel (1-tlg)", "description": "Tolle Angebote und Top Qualit\u00e4t entdecken - CO2 neutraler Versand \u2714 Kauf auf Rechnung und Raten \u2714 Erf\u00fclle dir deine W\u00fcnsche bei OTTO!", "brand": "Ragwear", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 74.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/00fe47db-4bf7-5b96-8327-f60bc87b7d28#variationId=S0B5I0FAA6ZY", "https://i.otto.de/i/otto/a3dae0e7-33da-5e3b-a7c9-5c9ac4d47941#variationId=S0B5I0FAA6ZY", "https://i.otto.de/i/otto/fbe9ea88-3f4b-5799-8858-113232ac3a5a#variationId=S0B5I0FAA6ZY"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064601470279, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/object-langmantel-keily-1-tlg-S095Y0RM/#variationId=S095Y0RMHDPS", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Object Langmantel Keily (1-tlg)", "description": "Object Keily Checked Trench Coat", "brand": "Object", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 69.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/9a2213b6-2af0-5992-a8a3-cb3df0f27dc3#variationId=S095Y0RMHDPS", "https://i.otto.de/i/otto/39252fd9-2a8a-58fb-80ee-69a78184012f#variationId=S095Y0RMHDPS", "https://i.otto.de/i/otto/dc7bb198-b51a-5d92-860c-80536d44a4e9#variationId=S095Y0RMHDPS"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5713786917497, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-altamira-daunenparka-S0R3H00J/#variationId=S0R3H00JF1G1", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Altamira Daunenparka", "description": "Das wasserabweisende Obermaterial, die Premium-Daunenisolierung und die umklappbare Kapuze dieses Wintermantels bieten einen umfassenden Winterschutz selbst bei k\u00e4ltestem Wetter. Die Passform dieses Wintermantels l\u00e4sst sich ganz einfach einstellen - Kapuze, Taillenweite, B\u00fcndchen und Saum sind verstellbar.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 129.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/021de078-d047-5fba-a2fe-9626e2ee67cb#variationId=S0R3H00JF1G1", "https://i.otto.de/i/otto/1a7c44cd-c199-593f-bcb7-5962473a9b9a#variationId=S0R3H00JF1G1"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682623610, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-lodge-parka-wasserabweisend-S0L2Q0Q5/#variationId=S0L2Q0Q532P4", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Lodge Parka wasserabweisend", "description": "Dank der Wiener N\u00e4hte vorne und hinten zaubert dieser Daunenparka f\u00fcr Damen eine schlanke Passform. Mit seiner 650er-Fillpower aus Premium-Daunen, kann er bedenkenlos an sehr kalten Tagen getragen werden. Der Windfang am \u00c4rmel, die Rei\u00dfverschlusstaschen und der Kragen sind mit Fleece gef\u00fcttert. Die Kapuze ist mit Druckkn\u00f6pfen befestigt und kann einfach abgenommen werden. An der Kapuze wurde ein Pelzimitatbesatz angebracht, der ebenfalls abnehmbar ist. Der Daunenparka f\u00fcr Damen h\u00e4lt nicht nur kuschelig warm, sondern ist durch die Storm Repel\u00ae Ausr\u00fcstung wasserabweisend. Storm Repel\u00ae l\u00e4sst die Feuchtigkeit von der Oberfl\u00e4che abperlen und verhindert, dass diese in die Fasern eindringen kann. Zus\u00e4tzlich hat der Parka zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss, einen Zwei-Wege Rei\u00dfverschluss und eine Innentasche.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 139.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/8ed27260-c857-53bd-8caf-6b38b27788ba#variationId=S0L2Q0Q532P4", "https://i.otto.de/i/otto/a57d1284-4c1c-51a2-b1f9-1b44279541af#variationId=S0L2Q0Q532P4", "https://i.otto.de/i/otto/d1ff4a10-b825-5887-ab63-b1d8307a3317#variationId=S0L2Q0Q532P4"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4045785311626, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/marc-o-polo-trenchcoat-aus-organic-cotton-twill-1730089091/#variationId=1730125969", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Marc O'Polo Trenchcoat aus Organic Cotton-Twill", "description": "Modernes Design - klassischer Look: Trenchcoat aus hochwertiger, reiner Bio-Baumwolle in zeitloser Twillbindung. Daf\u00fcr typisch: die feine Diagonal-Rippenstruktur. Modell im Doppelreiher-Stil mit zeitlosem Revers, Leistentaschen, \u00c4rmelriegeln, bequemem Geh-Schlitz am Saum hinten und einem abnehmbarem Tailleng\u00fcrtel. Styling-Tipp: zu schlanken Jeans, leichten Kaschmirpullover und derben Chelsea-Boots kombinieren.", "brand": "Marc O'Polo", "sustainability_labels": ["certificate:ORGANIC_CONTENT_STANDARD_100"], "price": 189.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/6893d724-cef9-553a-a548-22bfe76b146f#variationId=1730125969", "https://i.otto.de/i/otto/ab984c0a-4f0b-5c6d-bc0e-fbc5f448479b#variationId=1730125969", "https://i.otto.de/i/otto/b1d3c4ad-fd2c-5224-86b2-9f0f89849888#variationId=1730125969"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7325867843021, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/object-wintermantel-1-tlg-S0Z5F0CK/#variationId=S0Z5F0CKTQC4", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Object Wintermantel (1-tlg)", "description": "Object Louise Long Down Puffer Jacket", "brand": "Object", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 74.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/28187229-51c9-5056-967e-025e2268a6f9#variationId=S0Z5F0CKTQC4", "https://i.otto.de/i/otto/de19069d-f50c-59d6-ab78-83b865544777#variationId=S0Z5F0CKTQC4", "https://i.otto.de/i/otto/a5564d4f-0171-593a-95a5-bb5709b53fd4#variationId=S0Z5F0CKTQC4"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715311135048, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/forever-new-langmantel-ally-1-tlg-S0I5508Z/#variationId=S0I5508ZO9KO", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Forever New Langmantel Ally (1-tlg)", "description": "-", "brand": "Forever New", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 109.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/5af0f6c7-0e20-545e-9c34-a8aa6e51c928#variationId=S0I5508ZO9KO", "https://i.otto.de/i/otto/fd7461d8-7f14-5276-b9e8-0c545a82e01b#variationId=S0I5508ZO9KO", "https://i.otto.de/i/otto/5b8500c5-95f3-5969-904e-3f7eaaf47623#variationId=S0I5508ZO9KO"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 9357631476331, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-daunenparka-skyliner-rds-zertifiziert-rds-zerifiziert-S0L2Q0C8/#variationId=S0L2Q0C8C6N3", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Daunenparka Skyliner RDS Zertifiziert RDS zerifiziert", "description": "Dieser Daunenparka mit RDS-Zertifizierter Premium-Daunen-Isolierung aus 650er Fillpower ist ideal f\u00fcr k\u00e4ltere Tage geeignet. Kragen und \u00c4rmelb\u00fcndchen aus Rippstrick sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzliche W\u00e4rme.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 159.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/670df7cd-310a-5ad8-8808-c65514104b8a#variationId=S0L2Q0C8C6N3", "https://i.otto.de/i/otto/4e852f4d-8ec3-5336-86df-181e7ddc1994#variationId=S0L2Q0C8C6N3"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682523194, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/q-s-by-s-oliver-outdoorjacke-kapuzenmantel-mit-cargotaschen-2123933-7807-xxl-wecare-CS0B7C0E8/#variationId=S0R670FVPM1J", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Q/S by s.Oliver Funktionsmantel Kapuzenmantel mit Cargotaschen Durchzugkordel", "description": "Outdoor-Mantel. hat einen Regular Fit. hat eine Durchzugkordel. in w\u00e4rmender Qualit\u00e4t, das Futter ist aus Taft, Baumwollmix, in hochwertiger Qualit\u00e4t. mit fixierter Kapuze. hat lange \u00c4rmel, hat eine Knopfleiste, mit Cargotasche, mit verdecktem Rei\u00dfverschluss.", "brand": "Q/S by s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 73.94, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/e8b7cc3e-e9c9-57de-9d27-4a4a13374f16#variationId=S0R670FVPM1J", "https://i.otto.de/i/otto/d13bb938-b51f-567f-b259-f9f6942cca1d#variationId=S0R670FVPM1J", "https://i.otto.de/i/otto/393af3e0-fddb-5357-95bd-b942a6627f40#variationId=S0R670FVPM1J"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4099585464853, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/marc-o-polo-steppmantel-mit-recycelten-materialien-C1703355792/#variationId=1703355819", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Marc O'Polo Steppmantel mit recycelten Materialien", "description": "Immerw\u00e4hrender Mantel-Trend: das zeitlose, superleichte Stepp-Modell aus nachhaltigen Materialien. Angefangen von der wasserabweisenden, Nylon-Schicht, \u00fcber das Sandwich-Futter bis hin zur soften F\u00fcllung - alles recycelt und umweltschonend produziert. Der lange Mantel hat einen kompakten, hohen Stehkragen, einen praktischen Frontzipper und eine abnehmbare Kapuze. Mit insgesamt zwei gro\u00dfen Taschen bietet er viel Platz f\u00fcr die t\u00e4glichen Utensilien. Der Fit: regular, der Gr\u00f6\u00dfe entsprechend.", "brand": "Marc O'Polo", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 139.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/bd48655b-7e93-5ae1-beca-8dd5e372c983#variationId=1703355819", "https://i.otto.de/i/otto/b71e2729-aa2c-5463-b7a4-a301e3ed94f8#variationId=1703355819", "https://i.otto.de/i/otto/9c9545d1-3748-5c13-9862-4ef775404c06#variationId=1703355819"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 7325867707729, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/vero-moda-strickpullover-plaza-1-tlg-S0P7P02N/#variationId=S0P7P02NJ4YO", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "SWEATER", "name": "Vero Moda Strickpullover Plaza (1-tlg)", "description": "Vero Moda Plaza Long Sleeve Block Jumper", "brand": "Vero Moda", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 26.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/27bd8904-9e97-5866-b713-03012467c37a#variationId=S0P7P02NJ4YO", "https://i.otto.de/i/otto/7f9495ef-41ef-5c7d-afbe-7ddbe823401f#variationId=S0P7P02NJ4YO", "https://i.otto.de/i/otto/7ff564f9-bc24-5a39-974c-eab04d498c38#variationId=S0P7P02NJ4YO"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715222789736, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenmantel-glacier-peak-daunenparka-rds-zertifiziert-S0L2Q0EQ/#variationId=S0L2Q0EQ7IGX", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenmantel Glacier Peak Daunenparka RDS zertifiziert", "description": "Dieser Wintermantel ist dank StormRepel\u00ae DWR-Beschichtung wasserabweisend und atmungsaktiv. Die Steppn\u00e4hte sorgen f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeeffizienz. Der dehnbare Polyester-Oberstoff verbessert die Bewegungsfreiheit und die Premiumdaunen halten dich auch bei kalten Temperaturen angenehm warm. Das Futter ist zudem Bluesign\u00ae zertifiziert.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:BLUESIGN_APPROVED", "certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 199.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0849525b-4fa8-556a-b19f-f2a8d5b18f4b#variationId=S0L2Q0EQ7IGX", "https://i.otto.de/i/otto/2c1591c0-ce49-5bb7-a872-2ce20ee6a027#variationId=S0L2Q0EQ7IGX", "https://i.otto.de/i/otto/5a1c724f-2804-5ff5-9fd9-ceff1c014c5b#variationId=S0L2Q0EQ7IGX"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682533940, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/jjxx-wintermantel-ellie-1-tlg-S0W5B06S/#variationId=S0W5B06SNQWZ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "JJXX Wintermantel Ellie (1-tlg)", "description": "jjxx long puffer coat", "brand": "JJXX", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 23.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/68b191e0-f48d-5c51-a4c1-2d53e8dc53f5#variationId=S0W5B06SNQWZ", "https://i.otto.de/i/otto/49619aae-4ff7-5912-bbdb-f0be65c8095c#variationId=S0W5B06SNQWZ", "https://i.otto.de/i/otto/ebe0a06c-834f-5c79-af4e-41c499631344#variationId=S0W5B06SNQWZ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715309344896, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/buffalo-ledermantel-midnight-mit-guertel-S0E5A0KR/#variationId=S0E5A0KRO4V8", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Buffalo Ledermantel Midnight mit G\u00fcrtel", "description": "Mit dem Ledermantel MIDNIGHT von BUFFALO haben Sie mit Abstand den coolsten und l\u00e4ssigsten Auftritt. Besondere Highlights bilden der weite Reverskragen, ein toniger G\u00fcrtel sowie praktische Zippertaschen an den Seiten. Der gerade Schnitt und das hochwertige Leder garantieren einen angenehmen und bequemen Sitz!", "brand": "Buffalo", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 229.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/b5fdffc2-f19f-59eb-92ed-6c4df8662acf#variationId=S0E5A0KRO4V8", "https://i.otto.de/i/otto/6292d412-3c46-59f0-a5c3-519c73c72903#variationId=S0E5A0KRO4V8", "https://i.otto.de/i/otto/b75f7c1f-f61d-5df9-965e-02a3d36798eb#variationId=S0E5A0KRO4V8"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4027926292148, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/only-langmantel-sedona-1-tlg-S0O090A4/#variationId=S0O090A4OJVJ", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "ONLY Langmantel Sedona (1-tlg)", "description": "x", "brand": "ONLY", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 34.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/2e44e699-1478-51c5-943c-5ed307b0430d#variationId=S0O090A4OJVJ", "https://i.otto.de/i/otto/fbb0e11c-31c5-5f42-8f50-b555f28de4b6#variationId=S0O090A4OJVJ", "https://i.otto.de/i/otto/d5bf1035-1509-56c8-82ec-983dcd543af2#variationId=S0O090A4OJVJ"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715111740275, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/vero-moda-langmantel-vmtwodope-vera-long-wool-coat-C1622463885/#variationId=1622463887", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Vero Moda Langmantel VMTWODOPE VERA LONG WOOL COAT", "description": "Du suchst einen neuen Mantel? Der Langmantel von Vero Moda wird zu deinem Lieblingsst\u00fcck. Mit dem Band ist er mit einem praktischen und zugleich stylischen Verschluss ausgestattet. Mit den Eingrifftaschen k\u00f6nnen Wertgegenst\u00e4nde wie Handy und Schl\u00fcssel nah am K\u00f6rper und damit sicher verstaut werden. Durch den Webstoff ist der Mantel auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut. Kombinationen, die sich sehen lassen k\u00f6nnen F\u00fcr einen sportlichen und unkomplizierten Look bietet sich eine Kombination aus l\u00e4ssig geschnittener Bluejeans und wei\u00dfen Sneakern an. Ein zeitloses und schickes Outfit bekommst du in Kombination mit schwarzen oder grauen Basics und Accessoires. Ein Rollkragen-Pulli getragen zur Skinny-Jeans und Chelsea-Boots passen gut dazu. Mit dem Damen-Langmantel von Vero Moda zu modischen Outfits!", "brand": "Vero Moda", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 80.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/83144d83-c9b9-5018-9b1e-f32c666673c7#variationId=1622463887", "https://i.otto.de/i/otto/ac988fb5-59fb-5cc8-ab0f-0b9d4a1ef56f#variationId=1622463887", "https://i.otto.de/i/otto/c7063ce0-5ec4-5ccf-b0a5-7fc2fc006994#variationId=1622463887"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 5715321301983, "asin": null}]