[{"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-strickweste-weste-mit-reverskragen-CS00330YY/#variationId=S00330YYPMRU", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "s.Oliver Strickweste Weste mit Reverskragen", "description": "Weste. im Regular Fit. mit Reverskragen. aus Twill, in fester Qualit\u00e4t, Futter aus Baumwolle. hat Kn\u00f6pfe, \u00e4rmellos. in eleganter Optik, eignet sich gut f\u00fcrs Berufsleben.", "brand": "s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 59.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/b5031071-4a4f-59b1-8d16-cb99ab2ba6b7#variationId=S00330YYPMRU", "https://i.otto.de/i/otto/b833aa45-c516-5c0a-8e55-1fb55a4c9bcf#variationId=S00330YYPMRU", "https://i.otto.de/i/otto/789747ac-0872-544a-8c8c-8e835830a36d#variationId=S00330YYPMRU"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4066279539203, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Apple-MacBook-Display-MPXQ2LL-Reconditionn%C3%A9/dp/B07NNYRRF5/ref=sr_1_62", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "Apple MacBook Pro Retina Display MPXQ2LL/A , 13in Laptop 2.3GHz Intel Core i5 Dual Core, 8GB RAM, 128GB SSD, Silver, macOS Mojave 10.14 (Reconditionn\u00e9)", "description": "Poids du colis de l'article - 3,9903669422 livres. Poids du colis de l'article - 3,9903669422 livres. Type de produit - ORDINATEUR PORTABLE. Type de produit - ORDINATEUR PORTABLE. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 599.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/51seLnL5f1L.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41h0boO+ZnL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/310ZGryv+rL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31iW38jUqoL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31ZKnPd3fgL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31YXZyYvDZL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["Argent\u00e9"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B07NNYRRF5"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Apple-MacBook-ME662LL-Keyboard-Reconditionn%C3%A9/dp/B07FGXM311/ref=sr_1_59", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "Apple MacBook Pro Retina 15\" ME662LL/A / Intel Core i7 2.2 Ghz 4core / RAM 16 GB / 500 GB ssd / US Keyboard (Reconditionn\u00e9)", "description": "Type de produit - ORDINATEUR PORTABLE. Type de produit - ORDINATEUR PORTABLE. Disque dur - 500. , SSD. Disque dur - 500. , SSD. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 599.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/312FyG9uvpL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": null, "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B07FGXM311"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gipsy-lederweste-gwviki-lacev-1647013688/#variationId=1647013692", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Gipsy Lederweste GWViki LACEV", "description": "Neue Weste f\u00fcr dein Outfit gesucht? Die Lederweste \u00bbGWViki LACEV\u00ab von Gipsy wird zu deinem neuen Lieblingsst\u00fcck. Mit den Eingrifftaschen sind das Smartphone oder Kleingeld sicher verstaut. F\u00fcr einen Look mit traditionellem Flair ist die Lederweste zusammen mit einer lang\u00e4rmligen, wei\u00dfen Bluse oder einem karierten Hemd die richtige Wahl. Um sie in Szene zu setzen, sind Basic-Jeans und schwarze Leggings gut geeignet. Ankle Boots oder Stiefeletten sind die passenden Schuhe, um dem Look den letzten Schliff zu geben. Ob beim Wandern mit der Familie oder der Radtour mit Freund*innen \u2014 die Damen-Lederweste \u00bbGWViki LACEV\u00ab von Gipsy ist eine gute Idee f\u00fcr deine Outfits!", "brand": "Gipsy", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 160.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/a86e5fbd-2e93-5876-8a4e-a23c67af5f08#variationId=1647013692", "https://i.otto.de/i/otto/727db8df-1566-5e02-8ce2-c076da1f769f#variationId=1647013692", "https://i.otto.de/i/otto/91780211-c773-5825-a5c8-4416fc6568bf#variationId=1647013692"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4063495198887, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Apple-MacBook-Retina-TouchBar-MR942FN/dp/B08GLN5Q4Z/ref=sr_1_69", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "(2018) Apple MacBook Pro 15, Core i7 16Go 512Go SSD Retina TouchBar Touch Id, (MR942FN/A) - Azerty Fran\u00e7ais - Gris Sid\u00e9ral (Reconditionn\u00e9)", "description": "Intel Core i7 de 8e g\u00e9n\u00e9ration 2,6GHz. Go de stockage et de m\u00e9moire. Touch Bar, WiFi, Bluetooth. \u00c9cran Retina avec Webcam. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 1035.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/41b7GnVKIkL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21zO1h5IUHL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21oXSoAzxsL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21Z-kK37qnL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["grey"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B08GLN5Q4Z"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/jack-wolfskin-steppweste-routeburn-pro-ins-vest-w-1668626550/#variationId=1720212630", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Jack Wolfskin Steppweste ROUTEBURN PRO INS VEST W", "description": "Unsere robuste, winddichte und wasserabweisende Weste ROUTEBURN PRO INS ist f\u00fcr Wanderungen bei jedem Wetter geeignet und dazu nachhaltig.Die Isolierung aus PRIMALOFT besteht aus recyceltem Polyester, auch das rei\u00dffeste TEXASHIELD PRO-Obermaterial ist aus wiederverwendeter Kunstfaser hergestellt.Jede Menge Bewegungsfreiheit erm\u00f6glichen die Eins\u00e4tze aus elastischem Fleece.", "brand": "Jack Wolfskin", "sustainability_labels": ["certificate:BLUESIGN_PRODUCT", "certificate:OTHER"], "price": 113.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/0896d544-ac14-5f92-9ed6-a76680009b9d#variationId=1720212630", "https://i.otto.de/i/otto/a0c31005-8333-58fb-ae34-928c6b5c4293#variationId=1720212630", "https://i.otto.de/i/otto/aa85d4bc-552c-5a77-98ff-a0133c2ae5e9#variationId=1720212630"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064993650389, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/MacBook-Air-13-Reconditionn%C3%A9-Certifi%C3%A9/dp/B074XFGDMH/ref=sr_1_55", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "MacBook Air 13\"(Reconditionn\u00e9)", "description": "Bluetooth. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 265.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/51MrTYf23IL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31eMwwH+lhL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["4"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B074XFGDMH"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Microsoft-Tablette-Pixelsense-Uniquement-Reconditionn%C3%A9/dp/B07SVGBZJT/ref=sr_1_49", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "TABLET", "name": "Microsoft Surface Pro Tablette PC 31,2\u00a0cm Pixelsense Tablette Uniquement i7/8 GB RAM/256 GB Silver (Reconditionn\u00e9)", "description": "ordinateur portable, avec la polyvalence d'un studio et une tablette avec 2,5 fois plus de performances que surface pro 3. Jusqu'\u00e0 13,5 heures de lecture vid\u00e9o de 50 pour cent la dur\u00e9e de vie de la batterie que Surface Pro 4. encore plus silencieux avec un syst\u00e8me de refroidissement sans ventilateur. puce tpm pour la s\u00e9curit\u00e9 de l'entreprise. Cr\u00e9er, \u00e9tudier, travailler et jouer presque partout Surface Pro offre une productivit\u00e9 mobile totale. cr\u00e9er \u00e0 l'\u00e9cran avec cadran de surface et la surface pen, avec l'\u00e9criture en temps r\u00e9el, l'inclinaison pour l'ombrage artistique et une sensibilit\u00e9 accrue", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 549.89, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/31nqmOnBCxL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31G8Qx8wuZL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/315J53MBPEL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/311bvMkWAvL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31eGsuUY1SL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41RxhFJfgJL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["i7/8 GB RAM/256 GB"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B07SVGBZJT"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/selected-femme-steppweste-slfella-puffer-vest-b-16082545-4366-in-schwarz-S084Z06X/#variationId=S084Z06XO9JG", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "SELECTED FEMME Steppweste SLFELLA PUFFER VEST B - 16082545 4366 in Schwarz", "description": "Diese warm wattierte Puffer\u00a0Weste von SELECTED FEMME wirst Du lieben und nicht mehr hergeben.Die \u00dcbergangsjacke h\u00e4lt nicht nur warm, sondern sieht optisch auch noch klasse aus!\u00a0Hochwertige Verarbeitung\u00a0im klassischen Stepp Design.Kapuze, Rei\u00dfverschluss-Abdeckleiste, eine Innen- und zwei seitliche Eingriffstaschen zieren stilsicher die Weste.Das Model tr\u00e4gt Gr\u00f6\u00dfe 36. Die L\u00e4nge bei der Gr\u00f6\u00dfe 34 betr\u00e4gt: 85 cm.\u00a0Mit dem legeren einfarbigen Stil kann sich der unverzichtbare Klassiker jeden Tag tragen lassen. Kreiere Deine trendigen, frischen und warmen Looks in den angesagten Fr\u00fchlings-, Herbst- und\u00a0Winterfarben!Hinweise zum Material und der Pflege:Dieses Produkt enth\u00e4lt recycelten Polyester. Recycelter Polyester schont die nat\u00fcrlichen Ressourcen und reduziert Abf\u00e4lle.Material: 100%\u00a0Recycelter PolyesterMaschinenw\u00e4sche bei max. 40 \u00b0C im SchonwaschgangNicht bleichenNicht im W\u00e4schetrockner trocknenNicht B\u00fcgelnNicht chemisch reinigen", "brand": "SELECTED FEMME", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 89.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/ce71bd16-6ec9-54d5-b9f1-5631297e3b4d#variationId=S084Z06XO9JG", "https://i.otto.de/i/otto/41dccf53-3c68-5af0-b455-92a17e76156c#variationId=S084Z06XO9JG", "https://i.otto.de/i/otto/41ab59c6-5b90-5ceb-a737-d960aee0299a#variationId=S084Z06XO9JG"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4059493485555, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Microsoft-Surface-Pro-Ordinateur-processeur/dp/B093X564F3/ref=sr_1_66", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "Microsoft Surface Pro X - Wifi Ordinateur Portable (Windows 11, \u00e9cran tactile 13\", processeur Microsoft SQ2, 16 Go RAM, 256 Go SSD, Platine) PC Hybride ultrafin", "description": "L'hybride ordinateur portable / tablette \u00e9l\u00e9gant, fin et l\u00e9ger, avec une autonomie longue dur\u00e9e allant jusqu'\u00e0 15h. Cette configuration ne dispose pas de la connectivit\u00e9 4G+/LTE. \u00c9cran tactile PixelSense haute d\u00e9finition 2880 x 1920 pixels. Processeur Microsoft SQ2. Dimensions (mm) : 209 x 287 x 7,3 / Poids : 774g. Clavier AZERTY fran\u00e7ais vendu s\u00e9par\u00e9ment. Notre mission est de donner \u00e0 chaque personne et \u00e0 chaque organisation de la plan\u00e8te les moyens d'en faire plus.", "brand": "Microsoft", "sustainability_labels": ["certificate:EPEAT_LAPTOPS"], "price": 749.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/31ghKtTYiGL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31mgkSi7jaL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31llsDaoToL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31Prcyjxo4L.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31qaR9c1Q1L.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21-UYmQer9L.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["Microsoft SQ2"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B093X564F3"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ulla-popken-longweste-hyprar-funktions-steppweste-wasserabweisend-S043S0WY/#variationId=S043S0WYAU8Q", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ulla Popken Longweste HYPRAR Funktions-Steppweste wasserabweisend", "description": "Funktions-Steppweste, wasserabweisend, winddicht, atmungsaktiv. Mit recyceltem Polyester gefertigt. Lange Form aus hochwertigem Rautenstepp, Kapuze mit Bindeband, Schulter in Kontrast-Qualit\u00e4t, 2-Wege-Zipper, 2 Zipptaschen. Elastische Armausschnitte. Padding contains 100% GRS certified recycled polyester, certified by Ecocert Greenlife, 152026", "brand": "Ulla Popken", "sustainability_labels": ["certificate:GLOBAL_RECYCLED_STANDARD"], "price": 79.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/3bd8e725-19b1-57fc-910d-391c8c788034#variationId=S043S0WYAU8Q", "https://i.otto.de/i/otto/6db45021-e3b1-5cd0-846e-b92cd739e572#variationId=S043S0WYAU8Q", "https://i.otto.de/i/otto/d27625b4-1a9b-5990-a705-4c506321b493#variationId=S043S0WYAU8Q"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4066686285809, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/camel-active-steppweste-aus-recyceltem-polyester-mit-stehkragen-CS047E0IC/#variationId=S0C5T05CJBFR", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "camel active Steppweste aus recyceltem Polyester mit Stehkragen", "description": "Mit dieser Weste von camel active aus recyceltem Polyester kannst du dich auch bei ungem\u00fctlichem Wetter nach drau\u00dfen wagen. Ihr wasserabweisendes und winddichtes Gewebe besteht aus rei\u00dffesten Kunstfasern. F\u00fcr guten W\u00e4rmeerhalt sorgt die daunenfreie Wattierung aus leichtem Polyester. Ein Zwei-Wege-Rei\u00dfverschluss und der moderne Stehkragen komplettieren die stylische Weste f\u00fcr die \u00dcbergangszeit. Am Saum ist ein Markenlabel angebracht.", "brand": "camel active", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 69.95, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/53d7959f-69ba-5137-a8b4-783cfeec1829#variationId=S0C5T05CJBFR", "https://i.otto.de/i/otto/fc5e281e-b6de-5a7b-9ce9-1390b62b7248#variationId=S0C5T05CJBFR", "https://i.otto.de/i/otto/2c67530e-f2d3-5c9f-8627-a5009bc5870f#variationId=S0C5T05CJBFR"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064478566495, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/tom-tailor-polo-team-steppweste-mit-seitlichen-reissverschluessen-am-saum-neue-kollektion-1513445782/#variationId=1513445784", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "TOM TAILOR Polo Team Steppweste mit seitlichen Rei\u00dfverschl\u00fcssen am Saum - NEUE KOLLEKTION", "description": "Suchst du eine Weste? Diese Steppweste von TOM TAILOR Polo Team eignet sich gut f\u00fcr k\u00fchle, windige Tage. Die Steppweste ist lang und ist figurumspielend geschnitten, so hast du gen\u00fcgend Bewegungsfreiheit in deinem Outfit. In den Eingrifftaschen lassen sich kleine Gegenst\u00e4nde verstauen. Der Webstoff liegt sehr leicht auf der Haut. Unkompliziert kombinierbar Die Steppweste ist eine besonders gute Grundlage f\u00fcr legere Outfits: Mit einer schlichten Skinny-Jeans und einem Strickpullover setzt du sie modisch gut in Szene. Es fehlen nur noch die passenden Schuhe. Overknee-Stiefel bringen eine schicke Note in den sonst legeren Look. Mit der Damen-Steppweste von TOM TAILOR Polo Team zu modischen Outfits!", "brand": "TOM TAILOR Polo Team", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 98.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/18ba95dd-c133-5f56-ab4a-34a89ca80ebd#variationId=1513445784", "https://i.otto.de/i/otto/578ed2c3-dd43-5882-8a84-6705b7330680#variationId=1513445784", "https://i.otto.de/i/otto/422186e0-b2f0-5809-97f6-4b32642bca6c#variationId=1513445784"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6956094243226, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/HP-EliteBook-840-Ordinateur-reconditionn%C3%A9/dp/B09V7RXDN9/ref=sr_1_56", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "HP EliteBook 840 G3 - Ordinateur portable 14\", Intel Core i5-6200U, RAM 8 Go, SSD 240 Go, webcam, Windows 10 Pro (reconditionn\u00e9)", "description": "Syst\u00e8me d'exploitation Windows 10 Professionnel install\u00e9 avec tous les pilotes, praut \u00e0\u00a0 l'emploi. Batterie d'origine ou compatible (\u00e9tat de sant\u00e9 \u00e9gal ou sup\u00e9rieur \u00e0\u00a0 80 %). Alimentation d'origine ou compatible pr\u00e9sente dans le colis (19,5 V 2,31 A 45 W Connecteur 4,5 mm3 mm). WiFi Webcam Bluetooth Port VGA. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 275.44, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/41JXk15znDL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41kZbxFR1tL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41eleEpeB6L.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21+r-LXnA-L.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21STQQ3SMSL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": null, "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B09V7RXDN9"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/ulla-popken-jeansweste-jeansweste-hemdkragen-fransen-aermellos-S0X3A0YI/#variationId=S0X3A0YIT10P", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Ulla Popken Jeansweste Jeansweste Hemdkragen Fransen \u00e4rmellos", "description": "Jeansweste aus Biobaumwolle. Regular fit mit Hemdkragen und zwei Brusttaschen. Fransensaum mit Seitenschlitzen. \u00c4rmellos. Organic; certified by ECOCERT Greenlife Licence no. 152026.", "brand": "Ulla Popken", "sustainability_labels": ["certificate:GOTS_ORGANIC", "certificate:OTHER"], "price": 64.39, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/8e9385e6-d1a5-5f9d-b050-77fc50c95d04#variationId=S0X3A0YIT10P", "https://i.otto.de/i/otto/84b9fcbc-aaad-5a0d-9a38-6f79ab5991b1#variationId=S0X3A0YIT10P", "https://i.otto.de/i/otto/314d8805-a763-55ab-be97-27fa2e88cb96#variationId=S0X3A0YIT10P"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4066686129189, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Apple-MacBook-Pouces-Retina-Quad-Core/dp/B07HFDQP1Y/ref=sr_1_63", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "D\u00e9but-2018 Apple MacBook Pro avec 2.3GHz Intel Core i5 (16-pouces, 8Go RAM, 256Go SSD Stockage) - Gris Sid\u00e9ral (Reconditionn\u00e9)", "description": "8e g\u00e9n\u00e9ration Quad-core processeur Intel Core i5. \u00e9cran brillant Retina avec la technologie True Tone. Bar Touch et tactile ID. Intel Graphics IRIS Plus 655. \u00e9tat solide ultra-rapide. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 820.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/31pDTBtOXvL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21oBb+6j7sL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31aXRhoXglL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41P0VICz83L.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["Gris"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B07HFDQP1Y"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/adidas-terrex-funktionsweste-terrex-multi-insulated-weste-C1535405883/#variationId=1535405888", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "adidas TERREX Funktionsweste TERREX MULTI INSULATED WESTE", "description": "Das Wetter ist unbest\u00e4ndig. F\u00fcr einen Moment z\u00f6gerst du. Doch dann schnappst du dir diese adidas Weste und stellst dich der Herausforderung. Der Materialmix h\u00e4lt dich angenehm warm und ist die perfekte Wahl f\u00fcr aktive Tage im Freien. An kalten oder regnerischen Tagen ist sie ideal als leichte Lage unter einer Jacke oder du tr\u00e4gst sie an warmen Tagen f\u00fcr sich allein. Egal zu welcher Jahreszeit, mit dem rucksackkompatiblen Design hast du es auf dem Trail besonders bequem. Au\u00dferdem l\u00e4sst sie sich ganz easy in der praktischen Pack-it-Tasche verstauen. Die reflektierenden Paspelierungen an den Arm\u00f6ffnungen sorgen zus\u00e4tzlich f\u00fcr bessere Sichtbarkeit.Um unsere Abh\u00e4ngigkeit von neu produzierten Materialien zu reduzieren, haben unsere veganen Alternativen einen Recycling-Anteil von mindestens 25 %.", "brand": "adidas TERREX", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 82.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/d1632827-3637-512f-96a3-5aa867816415#variationId=1535405888", "https://i.otto.de/i/otto/26301db2-5b43-5095-a87f-6f182f2e6abc#variationId=1535405888", "https://i.otto.de/i/otto/9b5b8158-ad4f-5f47-8ed8-b77e843440f8#variationId=1535405888"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4065429954439, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Apple-iPad-Mini-128gb-Wi-Fi/dp/B01J5ZLC66/ref=sr_1_51", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "TABLET", "name": "Apple iPad Mini 4 128Go Wi-Fi - Argent (Reconditionn\u00e9)", "description": "Poids du colis de l'article - 1,0361726314 livres. Poids du colis de l'article - 1,0361726314 livres. Article Quantit\u00e9 d'emballage - 1. Type de produit - TABLET COMPUTER. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 221.19, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/41RTFDhQZTL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41BcbLJdWrL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41chvvn6-iL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/21pa4EdTUnL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31Ax5E0EgeL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31iTrI3XusL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31Q-9mhUWyL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["Argent"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B01J5ZLC66"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Chromebook-CB314-1HT-C2S7-Ordinateur-Portable-fran%C3%A7ais/dp/B08SK1KK5B/ref=sr_1_54", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "Acer Chromebook 314 CB314-1HT-C2S7 Ordinateur Portable 14'' FHD IPS, PC Portable (Intel Celeron N4020, RAM 4 Go, 32 Go eMMC, Intel UHD Graphics 600, Chrome OS) - Clavier AZERTY (Fran\u00e7ais), Laptop Gris", "description": "CHROMEBOOK PLUS : Rapidit\u00e9, fluidit\u00e9 des appels vid\u00e9o et grande capacit\u00e9 de stockage ; le processeur Intel Celeron N4020 offre un fonctionnement basse consommation et des logiciels r\u00e9actifs. Ses performances sup\u00e9rieures facilitent l'ex\u00e9cution des projets graphiques, acc\u00e9l\u00e9rant ainsi le traitement des t\u00e2ches. DES IMAGES SAISISSANTES : Con\u00e7u pour \u00eatre utilis\u00e9 dans des environnements tr\u00e8s lumineux, le grand \u00e9cran Full HD (1920 x 1080) LCD IPS de 14 pouces avec ConfyView anti-reflets et bordures fines vous permet d'appr\u00e9cier des images vives et des couleurs brillantes. PRODUCTIVIT\u00c9 CONTINUE : Con\u00e7u pour vous accompagner partout, ce Chromebook est un ordinateur portable professionnel et l\u00e9ger de 1,5 kg pour 19,7 mm d'\u00e9paisseur, avec une batterie longue dur\u00e9e ultra-performante. CONNECTIVIT\u00c9 FLEXIBLE : Ce PC portable est \u00e9quip\u00e9 d'un grand nombre de ports pour tous vos besoins : 2 x USB 3.1 Gen1 ; 2 x USB Type C, 1 x Lecteur de carte microSD ; 1 x combo jack audio/micro 3,5mm ; 1 x Microphone. CHROME OS : Chrome OS vous offre un temps de d\u00e9marrage de 8 secondes, une interface intuitive, une protection int\u00e9gr\u00e9e contre les virus et une batterie longue dur\u00e9e jusqu'\u00e0 12,5 heures; cet ordinateur ne fonctionne pas sous syst\u00e8me d\u2019exploitation Windows. D\u00e9couvrez l'Acer Chromebook 314, l'ordinateur portable \u00e9l\u00e9gant et l\u00e9ger con\u00e7u pour la facilit\u00e9 d'utilisation, avec le syst\u00e8me d'exploitation Chrome pour augmenter votre productivit\u00e9. Glissez-le dans un petit sac et sortez-le quand vous en avez besoin. Avec une batterie longue dur\u00e9e jusqu'\u00e0 12,5 heures, un processeur Intel performant et une connexion Wi-Fi 5 (802.11ac) rapide, il permet aux utilisateurs de se connecter en un instant. Le temps de d\u00e9marrage rapide, la facilit\u00e9 d'utilisation, la s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e et l'importante autonomie de batterie font partie des nombreux avantages de Chrome OS. Gr\u00e2ce \u00e0 son temps de d\u00e9marrage d'environ 8 secondes, vous commencerez \u00e0 travailler plus rapidement. L'interface simplifi\u00e9e facilite la familiarisation et la protection int\u00e9gr\u00e9e contre les logiciels malveillants bloque efficacement les virus. Enfin, la consommation \u00e9lectrique rationalis\u00e9e vous permet de travailler toute la journ\u00e9e sans avoir besoin de recharger. Le Chromebook comprend deux ports USB de type C pour un transfert de donn\u00e9es ultra-rapide, un streaming vid\u00e9o et un c\u00e2ble de recharge de la batterie. Le connecteur USB 3.1 Type-C r\u00e9versible (10 fois plus rapide que l'USB 2.0) est le m\u00eame aux deux extr\u00e9mit\u00e9s et des deux c\u00f4t\u00e9s, il est donc facile \u00e0 brancher. En plus des deux ports USB 3.1 de type C, il y a \u00e9galement 2 x USB 3.1 Gen1, 2 x USB Type C, 1 x Lecteur de carte microSD, 1 x combo jack audio/micro 3,5mm,1 x Microphone. Du travail quotidien aux projets professionnels, profitez d'un niveau optimis\u00e9 de conception et de performances avec l'Acer Chromebook 314.", "brand": "Acer", "sustainability_labels": ["certificate:FR_REPAIR_INDEX_4-5.9", "certificate:TCO_8_NOTEBOOKS"], "price": 349.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/41BRDY9qJCL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41yDUMxCEEL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/319oA7kOrUL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31WcZQNstjL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41oLp53VscL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31Vh6pkRU-L.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["14\""], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B08SK1KK5B"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/jack-wolfskin-funktionsweste-lightsome-wander-vest-w-1720221532/#variationId=1720221537", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Jack Wolfskin Funktionsweste LIGHTSOME WANDER VEST W", "description": "Auf Reisen oder in der Freizeit: Die Weste LIGHTSOME WANDER wird zum neuen Lieblingsteil in deiner Outdoor-Garderobe. Als Au\u00dfenmaterial haben wir winddichtes, atmungsaktives TEXASHIELD PRO verarbeitet. Schnelltrocknendes TEXADRI sorgt f\u00fcr ein angenehmes Hautgef\u00fchl, indem es die Feuchtigkeit aufnimmt und schnell verdunsten l\u00e4sst. Das nachhaltige Modell enth\u00e4lt Anteile von recyceltem Material. Eine Brusttasche und zwei H\u00fcfttaschen bieten reichlich Stauraum f\u00fcr deine Habseligkeiten.", "brand": "Jack Wolfskin", "sustainability_labels": ["certificate:BLUESIGN_PRODUCT"], "price": 78.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/7edaf164-7779-5b1b-ba20-7de71caa232b#variationId=1720221537", "https://i.otto.de/i/otto/e7eefa6a-9da3-57eb-bf18-28e970970814#variationId=1720221537", "https://i.otto.de/i/otto/c8d4003e-69fc-50f2-a055-2345cc3850c5#variationId=1720221537"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4064993654653, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/green-goose-longweste-damen-puffer-long-weste-mit-seitlichen-reissverschluessen-S0O5C0NB/#variationId=S0O5C0NBKJNX", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Green Goose Longweste Damen Puffer Long Weste mit seitlichen Rei\u00dfverschl\u00fcssen", "description": "Damen Puffer Long Weste der Marke Green Goose mit seitlichen Rei\u00dfverschl\u00fcssen. Warm wattiert f\u00fcr kalte Herbst- und Wintertag. Innen sch\u00f6n in Kontrastfarbe gefertigt. Nachhaltig produziert und peta vegan approved.", "brand": "Green Goose", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 189.9, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/3bf5c855-3fd4-4620-aef4-bf5d2a36fef8#variationId=S0O5C0NBKJNX", "https://i.otto.de/i/otto/ece353a8-b8fe-452c-a128-12eec614adb7#variationId=S0O5C0NBKJNX", "https://i.otto.de/i/otto/4712fc25-7636-4f53-b643-83b51cd0dc92#variationId=S0O5C0NBKJNX"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4038968839758, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Samsung-Galaxy-Book3-16GB-512GB/dp/B0BQRWB1YM/ref=sr_1_52", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "Samsung Galaxy Book3 Pro 360 16\u201d i7P / 16GB / 512GB", "description": "Fin et l\u00e9ger 2-en-1 avec S Pen et \u00e9cran tactile. Profitez du grand \u00e9cran immersif 3K (2880x1800) du Galaxy Book3 Pro 360 et de son taux de rafraichissement de 120 Hz. Alliant fluidit\u00e9 et contrastes saisissants, le Galaxy Book3 Pro 360 vous met dans les meilleures conditions pour travailler et dessiner.. Venez \u00e0 bout de votre to-do list gr\u00e2ce au dernier processeur Intel Core de 13e g\u00e9n\u00e9ration. Il offre des performances multic\u0153urs sup\u00e9rieures et g\u00e8re facilement les charges de travail intenses.. Le Galaxy Book3 Pro 360 vous facilite la vie. Il dispose d'un \u00e9ventail de connectiques \u00e0 la hauteur de vos attentes: HDMI, USB-A, port microSD et m\u00eame deux ports Thunderbolt 4 pour des transferts de fichiers ultra rapides \u00e0 40 Gbps. Pas besoin de vous encombrer avec un adaptateur multiports. Et pour encore plus de confort, profitez d'un grand pav\u00e9 tactile pour accompagner vos gestes et intuitions.. Le Galaxy Book3 Pro 360 est dot\u00e9 de quatre haut-parleurs, son AKG & Dolby Atmos, pour une exp\u00e9rience immersive de A \u00e0 Z.. Le mode Studio vous offre une vari\u00e9t\u00e9 de fonctionnalit\u00e9s pour vos appels vid\u00e9os : technologie de r\u00e9duction de bruits environnants, cadrage automatique et effets d'arri\u00e8re-plan. Gr\u00e2ce \u00e0 la cam\u00e9ra frontale grand angle et aux micros qualit\u00e9 studio, c'est comme si vous y \u00e9tiez ;. To be updated", "brand": "Samsung", "sustainability_labels": ["certificate:FR_REPAIR_INDEX_8-10", "certificate:TCO_8_NOTEBOOKS"], "price": 2199.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/412ohlvypVL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41ZHrJYauIL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/319R9zeBS+L.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41o8lCfkiTL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/51HNhunbG5L.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41LXj6qckGL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41DPiT2wkpL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["Graphite"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B0BQRWB1YM"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/eddie-bauer-daunenweste-downlight-2-0-weste-mit-kapuze-rds-zertifiziert-S0L2Q0FZ/#variationId=S0L2Q0FZHYZL", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Eddie Bauer Daunenweste Downlight 2.0 Weste mit Kapuze RDS zertifiziert", "description": "Unsere Weste aus RDS-Zertifizierter Premiumdaune und 800er Fillpower h\u00e4lt besonders warm. Mit langlebiger und wasserabweisender StormRepel\u00ae Super DWR Beschichtung. In die eigene Tasche packbar.", "brand": "Eddie Bauer", "sustainability_labels": ["certificate:BLUESIGN_APPROVED", "certificate:OTHER", "certificate:RESPONSIBLE_DOWN_STANDARD"], "price": 119.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/680b08fb-b899-55d2-b69d-bf03b3984e03#variationId=S0L2Q0FZHYZL", "https://i.otto.de/i/otto/68a3b684-580b-5a1d-9345-126b12b357d7#variationId=S0L2Q0FZHYZL"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4057682748306, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/HP-EliteBook-840-G3-Ultrabook/dp/B08DYD23GD/ref=sr_1_51", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "HP 14 EliteBook 840 G3 Ultrabook - Full HD (1920x1080) Core i5-6300U, 8 Go de RAM, Disque SSD 256 Go, Webcam, WiFi, Windows 10 Pro (Clavier AZERTY Fran\u00e7ais) (Reconditionn\u00e9)", "description": "Pour votre tranquillit\u00e9 d'esprit inclus avec Premium Internet Security Software (Antivirus). Forfait Office inclus essai de 30 jours de Microsoft Office 365. Syst\u00e8me d'exploitation Windows 10 Professionnel authentique 64 bits pr\u00e9install\u00e9 avec licence COA. Processeur Fast Intel Core i5 6e g\u00e9n\u00e9ration i56300U 2,40 GHz, m\u00e9moire 8 Go de m\u00e9moire RAM, disque dur 256 Go SSD. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 299.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/41eG1Mim+oL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/313+glckruL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41kHbLGV4NL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31xAWAERUaL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/317REa-ZVUL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["840-G3-i5-6300U-8GB-256GB-SSD"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B08DYD23GD"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/calvin-klein-jeans-steppweste-mw-non-down-vest-1687444419/#variationId=1687444422", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "Calvin Klein Jeans Steppweste MW NON-DOWN VEST", "description": "Gut f\u00fcr den \u00dcbergang Gesucht und gefunden: Schau dir die Steppweste \u00bbMW NON-DOWN VEST\u00ab von Calvin Klein Jeans mal genauer an. In den Eingrifftaschen hast du Wertgegenst\u00e4nde, die du unterwegs brauchst, schnell zur Hand. Durch den Webstoff ist die Weste auch nach einem langen Tag noch leicht auf der Haut. Die Steppweste l\u00e4sst sich besonders gut mit einer blauen, enganliegenden Jeans kombinieren. Unter der Weste kannst du einen Strickpullover tragen, der sowohl fein- als auch grobmaschig sein darf \u2014 so ist dein Freizeit-Outfit schon fast komplett. Mit Overknee-Stiefel bringst du eine schicke und feminine Note in den eher legeren Look. Die Damen-Steppweste \u00bbMW NON-DOWN VEST\u00ab von Calvin Klein Jeans ist eine gute Wahl \u2014 zum Warmhalten \u00fcber deinem T-Shirt oder Pullover an k\u00fchlen Tagen.", "brand": "Calvin Klein Jeans", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 143.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/9f14fc0d-eb29-5cdb-8286-501cae3afb93#variationId=1687444422", "https://i.otto.de/i/otto/45d98107-9f3f-5eb8-bc78-56177e734539#variationId=1687444422", "https://i.otto.de/i/otto/729082cf-3a22-5505-a038-955472da0334#variationId=1687444422"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 8720108090698, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Lenovo-ThinkPad-Ordinateur-portable-Reconditionn%C3%A9/dp/B0B7MKJT7B/ref=sr_1_50", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "Lenovo ThinkPad 13 Ordinateur portable 13.3\" \u00c9cran Intel\u00ae Core\u2122 i3 8 Go 240 Go SSD Webcam Full HD Windows 10 Pro Argent (Reconditionn\u00e9)", "description": "Quantit\u00e9 de colis Article - 1. Type de produit - NOTEBOOK COMPUTER. Syst\u00e8me d'exploitation \u2014 Windows 10 Pro. M\u00e9moire - 128. GB. Lenovo ThinkPad Type de produit: Ordinateur portable, Format: Clapet. Famille de processeur: Intel Core i3, Mod\u00e8le de processeur: i3-7100U, . Taille de l'\u00e9cran: (13\"), R\u00e9solution de l'\u00e9cran: FULLHD. M\u00e9moire interne: 4 Go, Type de m\u00e9moire interne: DDR4-SDRAM. Capacit\u00e9 totale de stockage: 120 Go, Supports de stockage: SSD. Mod\u00e8le d'adaptateur graphique inclus: Intel HD Graphics. Syst\u00e8me d'exploitation install\u00e9: Windows 10 Pro Couleur du produit: Argent. Poids : 1,64 kg", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 199.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/41qyUl39HmL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/41u+BLlAbcL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31BTIL-ZrQL.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["Argent\u00e9"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B0B7MKJT7B"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/camel-active-steppweste-aus-100-recyceltem-material-mit-stehkragen-CS007M0CP/#variationId=S0C0Y0N2W8ZS", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "camel active Steppweste aus 100% recyceltem Material mit Stehkragen", "description": "Diese bezaubernde Weste aus dem Hause camel active begeistert mit wasser- und windabweisendem Obermaterial, einer tierfreien Wattierung im klassischen Steppdesign, einer femininen Passform sowie stylische Branding Details aus Leder, die das stilvolle Piece gekonnt abrunden!", "brand": "camel active", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 52.89, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/e677b95d-917a-520c-829b-80fb886041f7#variationId=S0C0Y0N2W8ZS", "https://i.otto.de/i/otto/ed513381-848f-5434-8af9-5e8cac96d866#variationId=S0C0Y0N2W8ZS", "https://i.otto.de/i/otto/1b457140-5f5a-5fdc-af6d-4a38529e8e15#variationId=S0C0Y0N2W8ZS"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4062119768512, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/s-oliver-funktionsweste-trench-weste-aus-twill-S0A5T01V/#variationId=S0A5T01VRN11", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "s.Oliver Funktionsweste Trench-Weste aus Twill", "description": "Trench-Weste. im Loose Fit. hat einen Reverskragen, hat einen Bindeg\u00fcrtel. aus Twill, aus Baumwollmix, schwer. ohne \u00c4rmel, hat eine Eingrifftasche. mit Gehschlitz.", "brand": "s.Oliver", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 95.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/14b15af9-4ffd-500d-9495-b9e451edb186#variationId=S0A5T01VRN11", "https://i.otto.de/i/otto/4cd14a96-8702-5cb4-9bd0-908663f572b7#variationId=S0A5T01VRN11", "https://i.otto.de/i/otto/df63d410-e950-5638-a97a-278799764800#variationId=S0A5T01VRN11"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4099582200386, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Apple-Macbook-Retina-pouces-stockage/dp/B09B2G939L/ref=sr_1_49", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "LAPTOP", "name": "2017 Apple Macbook Pro Retina avec Intel Core i7 2,9 GHz (15 pouces, 16 Go de RAM, 512 Go de stockage SSD) AZERTY - Gris sid\u00e9ral (Reconditionn\u00e9)", "description": "Type de produit - ORDINATEUR PORTABLE. Type de produit - ORDINATEUR PORTABLE. Disque dur - 512,00, inconnu. Disque dur - 512,00, inconnu. Ce produit d'occasion ou remis \u00e0 neuf a \u00e9t\u00e9 inspect\u00e9 et test\u00e9 professionnellement pour s'assurer qu'il fonctionne et a l'air neuf. C'est ainsi qu'un produit fait partie d'Amazon Renewed, votre point de contact pour les produits d'occasion remis \u00e0 neuf : Un client ach\u00e8te un produit neuf et le retourne ou l'\u00e9change contre un mod\u00e8le plus r\u00e9cent ou diff\u00e9rent. Ce produit est inspect\u00e9 et test\u00e9 par des fournisseurs qualifi\u00e9s par Amazon afin qu'il fonctionne et ait l'air neuf. Ensuite, le produit est vendu sur Amazon en tant que produit Amazon Renewed. Si vous n'\u00eates pas satisfait du produit, vous pouvez l'\u00e9changer ou vous le faire rembourser dans le cadre de la garantie Amazon Renewed.", "brand": "Amazon Renewed", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 1029.0, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/41xW9+KGRML.jpg"], "gender": null, "consumer_lifestage": null, "colors": ["Gris sid\u00e9ral"], "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B09B2G939L"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/lascana-steppweste-mit-quersteppung-in-langer-form-1512283428/#variationId=1512284296", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "LASCANA Steppweste mit Quersteppung in langer Form", "description": "Ideal zum \u00dcberziehen: Mit der Kapuzen-Steppweste von Lascana g\u00f6nnst du dir gleichzeitig einen hohen Tragekomfort und ein Upgrade f\u00fcr dein Outfit. Der angesagte Look setzt sich aus einem Stehkragen, Zwei-Wege-Rei\u00dfverschluss und seitlichen Leistentaschen zusammen. Abgerundet wird der coole Schnitt durch die Knopfleisten vorne und seitlich am Saum. Praktisch ist auch die wasserabweisende, warm wattierte Qualit\u00e4t der Weste, die K\u00e4lte und N\u00e4sse auf Abstand h\u00e4lt. Zu Jeans und Hoodie kommt sie genauso gut wie mit einer Strickhose und Langarmshirt. Die lange Kapuzen-Steppweste von Lascana ist f\u00fcr alle, die Mode lieben!", "brand": "LASCANA", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 119.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/9e2d9469-1c25-5d20-bbd7-409f0954adc9#variationId=1512284296", "https://i.otto.de/i/otto/85b92f9e-dd42-568f-969a-713580785a2c#variationId=1512284296", "https://i.otto.de/i/otto/fa5a08a9-feea-55a7-96ca-f906aead5521#variationId=1512284296"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 6974601829848, "asin": null}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.amazon.fr/Marc-OPolo-M21010810064-Pantalon-d%C3%A9contract%C3%A9/dp/B0B6C6FTH7/ref=sr_1_95", "source": "amazon", "merchant": "amazon", "country": "FR", "category": "PANTS", "name": "Marc O'Polo M21010810064 Pantalon d\u00e9contract\u00e9, 866, 40-30 pour des Hommes", "description": "98% Coton, 2% \u00c9lasthannene. Lavage en machine. Fermeture: Fermeture \u00e9clair. Habituel. Marc O'Polo", "brand": "Marc O'Polo", "sustainability_labels": ["certificate:ORGANIC_CONTENT_STANDARD_100"], "price": 65.78, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://m.media-amazon.com/images/I/31D0K2BxPmL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/411DFUtp-RL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/31FlctESADL.jpg", "https://m.media-amazon.com/images/I/419KusAJ+2L.jpg"], "gender": "MALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": null, "asin": "B0B6C6FTH7"}, {"timestamp": "2023-06-16T18:00:24.098141", "url": "https://www.otto.de/p/gerry-weber-steppweste-weste-mit-abnehmbarer-kapuze-S075X02V/#variationId=S075X02VKKN8", "source": "otto", "merchant": "otto", "country": "DE", "category": "JACKET", "name": "GERRY WEBER Steppweste Weste mit abnehmbarer Kapuze", "description": "So l\u00e4ssig kann Outdoor-Bekleidung sein: Die legere Weste mit abnehmbarer Kapuze bietet zahlreiche Kombinationsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr verschiedene Outfits. Das softe Material mit Daunenfeeling punktet mit einem edlen Touch und h\u00e4lt sch\u00f6n warm. Diese attraktive Gestaltung wird durch moderne Details komplettiert: Gerippter Stehkragen und \u00fcberschnittene Schultern.", "brand": "GERRY WEBER", "sustainability_labels": ["certificate:OTHER"], "price": 97.99, "currency": "EUR", "image_urls": ["https://i.otto.de/i/otto/3bf578ad-477c-5236-b2d9-2be8eed4984b#variationId=S075X02VKKN8", "https://i.otto.de/i/otto/a8805fe6-fad9-5b04-80f3-a3943105f08c#variationId=S075X02VKKN8", "https://i.otto.de/i/otto/bbe8e24e-8c1e-5d17-976d-31dde19cd082#variationId=S075X02VKKN8"], "gender": "FEMALE", "consumer_lifestage": "ADULT", "colors": null, "sizes": null, "gtin": 4060938782672, "asin": null}]